# Translation of YaST to Simplified Chinese
# LANGUAGE message file for YaST2
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
#
# Xinwei Hu <xwhu@novell.com>, 2004.
# James Su <suzhe@tsinghua.org.cn>, 2004.
# Novell Language <language@novell.com>, 2004, 2005.
# Thruth Wang <lihaow@opera.com>, 2007.
# Eric Shan <ericalways@gmail.com>, 2008, 2012, 2013.
# 瑪格麗特 · 蘇 <i@marguerite.su>, 2013, 2014.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Base\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-06-23 15:43+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-06-08 10:18+0800\n"
"Last-Translator: 瑪格麗特 · 蘇 <marguerite@opensuse.org>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified <opensuse-zh@opensuse.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Lokalize 1.5\n"

#. Translators: a warning message in a continue-cancel question
#. Opscode Chef is a different way to configure the system.
#: library/commandline/src/clients/other_tools_warning.rb:43
msgid ""
"Chef Client is running. The changes that you make\n"
"may be overridden by Chef later.\n"
"Continue configuration with YaST?"
msgstr ""
"Chef 客戶端正在運行。您作出的修改稍候可能會被 Chef 覆蓋。\n"
"繼續使用 YaST 配置嗎？"

#. translators: help for 'help' option on command line
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:55
msgid "Print the help for this module"
msgstr "列印此模組的幫助"

#. translators: help for 'longhelp' option on command line
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:61
msgid "Print a long version of help for this module"
msgstr "列印此模組的較長版本幫助"

#. translators: help for 'xmlhelp' option on command line
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:67
msgid "Print a long version of help for this module in XML format"
msgstr "以 XML 格式列印此模組的較長版本幫助"

#. translators: help for 'interactive' option on command line
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:73
msgid "Start interactive shell to control the module"
msgstr "啟動互動殼層來控制模組"

#. translators: help for 'exit' command line interactive mode
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:79
msgid "Exit interactive mode and save the changes"
msgstr "退出互動模式並儲存變更"

#. translators: help for 'abort' command line interactive mode
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:85
msgid "Abort interactive mode without saving the changes"
msgstr "中止互動模式且不儲存變更"

#. translators:  command line "help" option
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:93
msgid "Print the help for this command"
msgstr "列印此命令的幫助"

#. translators: command line "verbose" option
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:99
msgid "Show progress information"
msgstr "顯示進度資訊"

#. translators: command line "xmlfile" option
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:105
msgid "Where to store the XML output"
msgstr "何處存儲 XML 輸出"

#. string: command line interface is not supported
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:146
msgid "This YaST2 module does not support the command line interface."
msgstr "此 YaST2 模組不支援命令列介面。"

#. translators: default error message for command line
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:328
msgid "Use 'help' for a complete list of available commands."
msgstr "請使用 'help' 來檢視可用命令的完整列表。"

#. translators: default error message for command line
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:333
msgid "Use 'yast2 %1 help' for a complete list of available commands."
msgstr "請使用 'yast2 %1 help' 來檢視可用命令的完整列表。"

#. translators: error message in command line interface
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:371
msgid "Unknown Command: %1"
msgstr "未知命令：%1"

#. translators: error message - user did not provide a value for option %1 on the command line
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:409
msgid "Option '%1' is missing value."
msgstr "選項 '%1' 缺少值。"

#. translators: error message, %1 is a command, %2 is the wrong option given by the user
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:445
msgid "Unknown option for command '%1': %2"
msgstr "命令 '%1' 的選項未知：%2"

#. translators: error message, %2 is the value given
#. translators: error message, %2 is the value given
#. translators: error message, %2 is the value given
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:466
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:478
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:488
msgid "Invalid value for option '%1': %2"
msgstr "選項 '%1' 的值無效：%2"

#. translators: error message, %2 is expected type, %3 is the value given
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:506
msgid "Invalid value for option '%1' -- expected '%2', received %3"
msgstr "選項 '%1' 的值無效 -- 預期為 '%2'，收到了 %3"

#. translators: error message if option has a value, but cannot have one
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:527
msgid "Option '%1' cannot have a value. Given value: %2"
msgstr "選項 '%1' 無法賦值。給定值：%2"

#. translators: error message, how to get command line help for interactive mode
#. %1 is the module name, %2 is the action name
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:546
msgid "Use '%1 %2 help' for a complete list of available options."
msgstr "請使用 '%1 %2 help' 來檢視可用選項的完整列表。"

#. translators: error message, how to get command line help for non-interactive mode
#. %1 is the module name, %2 is the action name
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:556
msgid "Use 'yast2 %1 %2 help' for a complete list of available options."
msgstr "請使用 'yast2 %1 %2 help' 來檢視可用選項的完整列表。"

#. translators: command line interface header, %1 is identification of the module
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:574
msgid "YaST Configuration Module %1\n"
msgstr "YaST 配置模組 %1\n"

#. translators: the command does not provide any help
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:598
msgid "No help available"
msgstr "無幫助可用"

#. Process <command> "help"
#. translators: %1 is the command name
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:602
msgid "Command '%1'"
msgstr "命令 '%1'"

#. translators: command line options
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:622
msgid ""
"\n"
"    Options:"
msgstr ""
"\n"
"    選項："

#. additional help for using command line
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:712
msgid ""
"\n"
"    Options of the [string] type must be written in the form 'option=value'."
msgstr ""
"\n"
"    [string] 類型的選項必須以 '選項=值' 的格式書寫。"

#. translators: example title for command line
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:719
msgid ""
"\n"
"    Example:"
msgstr ""
"\n"
"    示例："

#. translators: default module description if none is provided by the module itself
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:749
msgid "This is a YaST module."
msgstr "這是一個 YaST 模組。"

#. translators: short help title for command line
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:754
msgid "Basic Syntax:"
msgstr "基本語法："

#. translators: module command line help, %1 is the module name
#. translate <command> and [options] only!
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:769
msgid "    yast2 %1 <command> [verbose] [options]"
msgstr "    yast2 %1 <命令> [詳細命令] [選項]"

#. translators: module command line help, %1 is the module name
#. translate <command> only!
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:796
msgid "    yast2 %1 <command> help"
msgstr "    yast2 %1 <命令> help"

#. translators: module command line help
#. translate <command> and [options] only!
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:803
msgid "    <command> [options]"
msgstr "    <命令> [選項]"

#. translators: module command line help
#. translate <command> only!
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:806
msgid "    <command> help"
msgstr "    <命令> help"

#. translators: command line title: list of available commands
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:818
msgid "Commands:"
msgstr "命令："

#. translators: error message: module does not provide any help messages
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:834
msgid "No help available."
msgstr "無幫助可用。"

#. fallback message - invalid help has been provided by the yast module
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:870
msgid "<Error: invalid help>"
msgstr "<錯誤：無效幫助>"

#. translators: module command line help, %1 is the module name
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:880
msgid "Run 'yast2 %1 <command> help' for a list of available options."
msgstr "請運行 'yast2 %1 <命令> help' 來檢視可用選項的列表。"

#. error message - command line option xmlfile is missing
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:944
msgid ""
"Target file name ('xmlfile' option) is missing. Use "
"xmlfile=<target_XML_file> command line option."
msgstr ""
"缺少目標檔名 ('xmlfile' 選項)。請使用 xmlfile=<目標_XML_檔案> 命令列選項。"

#. error message - command line option xmlfile is missing
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:956
msgid ""
"Target file name ('xmlfile' option) is empty. Use xmlfile=<target_XML_file> "
"command line option."
msgstr ""
"目標檔名 ('xmlfile' 選項) 為空。請使用 xmlfile=<目標_XML_檔案> 命令列選項。"

#. translators: fallback name for a module at command line
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:1096
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#. translators: the last command %1 in a list of unique commands
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:1470
msgid "or '%1'"
msgstr "或 '%1'"

#. translators: error message - missing unique command for command line execution
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:1478
msgid "Specify the command '%1'."
msgstr "請指定命令 '%1'。"

#. translators: error message - missing unique command for command line execution
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:1485
msgid "Specify one of the commands: %1."
msgstr "請僅指定以下命令之一：%1。"

#. size( unique_options ) == 1 here does not make sense
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:1495
msgid "Specify only one of the commands: %1."
msgstr "請僅指定以下命令之一：%1。"

#. translators: error message - the module does not provide command line interface
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:1581
msgid "There is no user interface available for this module."
msgstr "此模組沒有可用的使用者介面。"

#. translators: progress message - command line interface ready
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:1619
msgid "Ready"
msgstr "就緒"

#. non-GUI handling
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:1643
msgid "Initializing"
msgstr "正在啟始化"

#. translators: Progress message - the command line interface is about to finish
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:1690
msgid "Finishing"
msgstr "正在完成"

#. translators: The command line interface is finished
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:1707
msgid "Done"
msgstr "完畢"

#. translators: The command line interface is finished without writing the changes
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:1710
msgid "Quitting (without changes)"
msgstr "退出(不修改)"

#. prompt message displayed in the commandline mode
#. when user is asked to replay "yes" or "no" (localized)
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:1724
msgid "yes or no?"
msgstr "是或否？"

#. yes - used in the command line mode as input text for yes/no confirmation
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:1729
msgid "yes"
msgstr "是"

#. no - used in the command line mode as input text for yes/no confirmation
#: library/commandline/src/modules/CommandLine.rb:1732
msgid "no"
msgstr "否"

#. encoding: utf-8
#. ***************************************************************************
#.
#. Copyright (c) 2002 - 2012 Novell, Inc.
#. All Rights Reserved.
#.
#. This program is free software; you can redistribute it and/or
#. modify it under the terms of version 2 of the GNU General Public License as
#. published by the Free Software Foundation.
#.
#. This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.   See the
#. GNU General Public License for more details.
#.
#. You should have received a copy of the GNU General Public License
#. along with this program; if not, contact Novell, Inc.
#.
#. To contact Novell about this file by physical or electronic mail,
#. you may find current contact information at www.novell.com
#.
#. ***************************************************************************
#. File:	modules/InstError.ycp
#. Package:	Installation
#. Summary:	Module for reporting installation errors
#. Authors:	Lukas Ocilka <locilka@suse.cz>
#.
#. $Id$
#.
#. This module provides unified interface for reporting
#. installation errors.
#: library/control/src/modules/InstError.rb:72
msgid "Save y2logs to..."
msgstr "儲存 y2logs 到..."

#. Busy message, %1 is replaced with a filename
#: library/control/src/modules/InstError.rb:79
msgid "Saving YaST logs to %1..."
msgstr "正在儲存 YaST 日誌到 %1..."

#. Error message, %1 is replaced with a filename
#. %2 with am error reason (there is a newline between %1 and %2)
#: library/control/src/modules/InstError.rb:98
msgid ""
"Unable to save YaST logs to %1\n"
"%2"
msgstr ""
"不能儲存 YaST 日誌到 %1\n"
"%2"

#. TRANSLATORS: part of an error message
#. // %1 - logfile, possibly with errors
#: library/control/src/modules/InstError.rb:139
msgid "More information can be found near the end of the '%1' file."
msgstr "可在接近 '%1' 檔案的底部處找到更多資訊。"

#. TRANSLATORS: part of an error message
#. %1 - link to our bugzilla
#. %2 - directory where YaST logs are stored
#. %3 - link to the Yast Bug Reporting HOWTO Web page
#: library/control/src/modules/InstError.rb:155
msgid ""
"This is worth reporting a bug at %1.\n"
"Please, attach also all YaST logs stored in the '%2' directory.\n"
"See %3 for more information about YaST logs."
msgstr ""
"這值得去 %1 填寫一份報修單。\n"
"請同時附上存放在 '%2' 資料夾下的全部 YaST 日誌。\n"
"關於 YaST 日誌的更多資訊請見 %3。"

#. link to the Yast Bug Reporting HOWTO
#. for translators: use the localized page for your language if it exists,
#. check the combo box "In other laguages" on top of the page
#. link to the Yast Bug Reporting HOWTO
#. for translators: use the localized page for your language if it exists,
#. check the combo box "In other laguages" on top of the page
#: library/control/src/modules/InstError.rb:165
#: library/control/src/modules/ProductControl.rb:1481
msgid "http://en.opensuse.org/Bugs/YaST"
msgstr "http://en.opensuse.org/Bugs/YaST"

#. FIXME: BNC #422612, Use `opt(`noSanityCheck) later
#: library/control/src/modules/InstError.rb:176
msgid "&Save YaST Logs..."
msgstr "儲存 YaST 日誌(&S)..."

#. Function is similar to ShowErrorPopUp but the error details are grabbed automatically
#. from YaST logs.
#.
#. @param [String] error_text (e.g., "Client inst_abc returned invalid data.")
#: library/control/src/modules/InstError.rb:223
msgid "Installation Error"
msgstr "安裝出錯"

#. error report
#: library/control/src/modules/ProductControl.rb:1289
msgid "No workflow defined for this installation mode."
msgstr "沒有為此安裝方式定義工作流程。"

#. last part of the question (variable)
#: library/control/src/modules/ProductProfile.rb:182
msgid "Do you want to continue or abort the installation?"
msgstr "您想要繼續或中止安裝嗎？"

#. button label
#. Button that will continue with the installation
#: library/control/src/modules/ProductProfile.rb:185
#: library/general/src/modules/Popup.rb:837
msgid "&Continue Installation"
msgstr "繼續安裝(&C)"

#. button label
#. Button that will really abort the installation
#: library/control/src/modules/ProductProfile.rb:187
#: library/general/src/modules/Popup.rb:835
msgid "&Abort Installation"
msgstr "中止安裝(&A)"

#. last part of the question (variable)
#: library/control/src/modules/ProductProfile.rb:192
msgid "Do you want to add new product anyway?"
msgstr "無論如何您都想要添加新產品嗎？"

#. popup dialog caption
#. this string is usually used as headline of a popup
#: library/control/src/modules/ProductProfile.rb:199
#: library/general/src/modules/Label.rb:256
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#. popup message, %1 is list of problems
#: library/control/src/modules/ProductProfile.rb:202
msgid ""
"The profile does not allow you to run the products on this system.\n"
"Proceeding to run this installation will leave you in an unsupported state\n"
"and might impact your compliance requirements.\n"
"     \n"
"The following requirements are not fulfilled on this system:\n"
"    \n"
"%1\n"
"\n"
"%2"
msgstr ""
"該方案不允許您在此係統上運行該產品。\n"
"繼續運行此安裝將置您於不被支援狀態並或許會影響您的合規要求。\n"
"      \n"
"此係統不滿足以下要求：\n"
"    \n"
"%1\n"
"\n"
"%2"

#. make sure that every workflow is merged only once
#. bugzilla #332436
#: library/control/src/modules/WorkflowManager.rb:1319
msgid "An internal error occurred when integrating additional workflow."
msgstr "整合附加工作流程時發生內部錯誤。"

#. message popup, %1 is a label of some widget
#: library/cwm/src/modules/CWM.rb:677
msgid "The value of %1 is invalid."
msgstr "%1 的值無效。"

#. service status - label
#: library/cwm/src/modules/CWMServiceStart.rb:68
msgid "Unavailable"
msgstr "不可用"

#. help text for service auto start widget
#. %1 and %2 are button labels
#. %1 is eg. "On -- Start Service when Booting"
#. %2 is eg. "Off -- Start Service Manually"
#. (both without quotes)
#: library/cwm/src/modules/CWMServiceStart.rb:227
msgid ""
"<p><b><big>Service Start</big></b><br>\n"
"To start the service every time your computer is booted, set\n"
"<b>%1</b>. Otherwise set <b>%2</b>.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>啟動服務</big></b><br>\n"
"要在每次引導計算機時啟動該服務，請設定 <b>%1</b>。\n"
"否則，請設定 <b>%2</b>。</p>"

#. help text for service auto start widget
#. %1, %2 and %3 are button labels
#. %1 is eg. "On -- Start Service when Booting"
#. %2 is eg. "Off -- Start Service Manually"
#. %3 is eg. "Start Service via xinetd"
#. (both without quotes)
#: library/cwm/src/modules/CWMServiceStart.rb:243
msgid ""
"<p><b><big>Service Start</big></b><br>\n"
"To start the service every time your computer is booted, set\n"
"<b>%1</b>. To start the service via the xinetd daemon, set <b>%3</b>.\n"
"Otherwise set <b>%2</b>.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>啟動服務</big></b><br>\n"
"要在每次引導計算機時啟動該服務，請設定 <b>%1</b>。\n"
"要通過 xinetd 守護程式啟動服務，請設定 <b>%3</b>。\n"
"否則請設定 <b>%2</b>。</p>"

#. part of help text - radio button label, NO SHORTCUT!!!
#. part of help text - radio button label, NO SHORTCUT!!!
#. radio button
#: library/cwm/src/modules/CWMServiceStart.rb:257
#: library/cwm/src/modules/CWMServiceStart.rb:269
#: library/cwm/src/modules/CWMServiceStart.rb:317
msgid "During Boot"
msgstr "引導期間"

#. part of help text - radio button label, NO SHORTCUT!!!
#. part of help text - radio button label, NO SHORTCUT!!!
#. radio button
#: library/cwm/src/modules/CWMServiceStart.rb:259
#: library/cwm/src/modules/CWMServiceStart.rb:271
#: library/cwm/src/modules/CWMServiceStart.rb:324
msgid "Manually"
msgstr "手動"

#. part of help text - radio button label, NO SHORTCUT!!!
#: library/cwm/src/modules/CWMServiceStart.rb:273
msgid "Via xinetd"
msgstr "通過 xinetd"

#. radio button
#: library/cwm/src/modules/CWMServiceStart.rb:331
msgid "Via &xinetd"
msgstr "通過 &xinetd"

#. frame
#: library/cwm/src/modules/CWMServiceStart.rb:376
msgid "Service Start"
msgstr "啟動服務"

#. service status - label
#: library/cwm/src/modules/CWMServiceStart.rb:467
msgid "Service is running"
msgstr "服務正在運行"

#. service status - label
#: library/cwm/src/modules/CWMServiceStart.rb:473
msgid "Service is not running"
msgstr "服務未運行"

#. help text for service status displaying and switching  widget 1/2
#. %1 and %2 are push button labels
#. %1 is eg. "Start the Service Now"
#. %2 is eg. "Stop the Service Now"
#. (both without quotes)
#: library/cwm/src/modules/CWMServiceStart.rb:506
msgid ""
"<p><b><big>Switch On or Off</big></b><br>\n"
"To start or stop the service immediately, use \n"
"<b>%1</b> or <b>%2</b>.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>開啟或關閉</big></b><br>\n"
"要立即啟動或停止服務，請使用<b>%1</b> 或 <b>%2</b>。</p>"

#. help text for service start widget 2/2, optional
#. %3 is push button label, eg. "Save Changes and Restart Service Now"
#. (without quotes)
#. note: %3 is correct, do not replace with %1!!!
#: library/cwm/src/modules/CWMServiceStart.rb:518
msgid ""
"<p>To save all changes and restart the\n"
"service immediately, use <b>%3</b>.</p>\n"
msgstr "<p>要立即儲存全部修改並重啟服務，請使用 <b>%3</b>。</p>\n"

#. part of help text - push button label, NO SHORTCUT!!!
#: library/cwm/src/modules/CWMServiceStart.rb:533
msgid "Start the Service Now"
msgstr "立即啟動服務"

#. part of help text - push button label, NO SHORTCUT!!!
#: library/cwm/src/modules/CWMServiceStart.rb:535
msgid "Stop the Service Now"
msgstr "立即停止服務"

#. part of help text - push button label, NO SHORTCUT!!!
#: library/cwm/src/modules/CWMServiceStart.rb:537
msgid "Save Changes and Restart Service Now"
msgstr "立即儲存修改並重啟服務"

#. push button for immediate service starting
#: library/cwm/src/modules/CWMServiceStart.rb:579
msgid "&Start the Service Now"
msgstr "立即啟動服務(&S)"

#. push button for immediate service stopping
#: library/cwm/src/modules/CWMServiceStart.rb:586
msgid "S&top the Service Now"
msgstr "立即停止服務(&T)"

#. push button for immediate saving of the settings and service starting
#: library/cwm/src/modules/CWMServiceStart.rb:593
msgid "S&ave Changes and Restart Service Now"
msgstr "立即儲存修改並重啟服務(&A)"

#. Frame label (stoping starting service)
#: library/cwm/src/modules/CWMServiceStart.rb:614
msgid "Switch On and Off"
msgstr "開啟與關閉"

#. Current status
#: library/cwm/src/modules/CWMServiceStart.rb:620
msgid "Current Status: "
msgstr "當前狀態："

#. help text for LDAP enablement widget
#. %1 is button label, eg. "LDAP Support Active" (without quotes)
#: library/cwm/src/modules/CWMServiceStart.rb:731
msgid ""
"<p><b><big>LDAP Support</big></b><br>\n"
"To store the settings in LDAP instead of native configuration files,\n"
"set <b>%1</b>.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>LDAP 支援</big></b><br>\n"
"要將設定存放在 LDAP 而非原生配置檔案中，請設定 <b>%1</b>。</p>"

#. part of help text - check box label, NO SHORTCUT!!!
#: library/cwm/src/modules/CWMServiceStart.rb:744
msgid "LDAP Support Active"
msgstr "LDAP 支援處於活動狀態"

#. check box
#: library/cwm/src/modules/CWMServiceStart.rb:773
msgid "&LDAP Support Active"
msgstr "&LDAP 支援處於活動狀態"

#. Fallback label for a tab if no is defined
#: library/cwm/src/modules/CWMTab.rb:49
msgid "Tab"
msgstr "製表鍵 (Tab)"

#. push button
#. push button
#. Button label
#: library/cwm/src/modules/CWMTable.rb:368
#: library/cwm/src/modules/TablePopup.rb:943
#: library/general/src/modules/Label.rb:166
msgid "&Up"
msgstr "向上(&U)"

#. push button
#. push button
#: library/cwm/src/modules/CWMTable.rb:370
#: library/cwm/src/modules/TablePopup.rb:945
msgid "&Down"
msgstr "向下(&D)"

#. popup message
#: library/cwm/src/modules/CWMTsigKeys.rb:306
msgid ""
"The selected TSIG key cannot be deleted,\n"
"because it is in use.\n"
"Stop using it in the configuration first."
msgstr ""
"無法刪除所選事務數字簽名 (TSIG) 金鑰，\n"
"因為它正在使用。\n"
"請先在配置中停止使用該金鑰。"

#. popup title
#: library/cwm/src/modules/CWMTsigKeys.rb:312
msgid "Cannot delete TSIG key."
msgstr "無法刪除事務數字簽名 (TSIG) 金鑰。"

#. popup headline
#: library/cwm/src/modules/CWMTsigKeys.rb:322
msgid "Select File with the Authentication Key"
msgstr "選擇存有認證金鑰的檔案"

#. popup headline
#: library/cwm/src/modules/CWMTsigKeys.rb:337
msgid "Select File for the Authentication Key"
msgstr "選擇認證金鑰檔案"

#. error report
#: library/cwm/src/modules/CWMTsigKeys.rb:357
msgid "Specified filename is an existing directory."
msgstr "指定檔名是一個已存在的資料夾。"

#. yes-no popup
#: library/cwm/src/modules/CWMTsigKeys.rb:362
msgid "Specified file exists. Rewrite it?"
msgstr "指定檔案已存在。覆蓋它嗎？"

#. error report
#: library/cwm/src/modules/CWMTsigKeys.rb:372
msgid "The TSIG key ID was not specified."
msgstr "未指定事務數字簽名 (TSIG) 金鑰 ID。"

#. yes-no popup
#: library/cwm/src/modules/CWMTsigKeys.rb:379
msgid ""
"The key with the specified ID exists and is used.\n"
"Remove it?"
msgstr ""
"具有指定 ID 的金鑰已存在並已被使用。\n"
"移除它嗎？"

#. yes-no popup
#: library/cwm/src/modules/CWMTsigKeys.rb:399
msgid ""
"A key with the specified ID was found\n"
"on your disk. Remove it?"
msgstr ""
"在您的磁碟上找到了具有指定 ID 的金鑰。\n"
"移除它嗎？"

#. yes-no popup
#: library/cwm/src/modules/CWMTsigKeys.rb:424
msgid "The key will be created now. Continue?"
msgstr "現在將創建金鑰。繼續嗎？"

#. error report
#: library/cwm/src/modules/CWMTsigKeys.rb:440
msgid "Creating the TSIG key failed."
msgstr "創建事務數字簽名 (TSIG) 金鑰失敗。"

#. message popup
#: library/cwm/src/modules/CWMTsigKeys.rb:450
msgid "The specified file does not exist."
msgstr "指定檔案不存在。"

#. message popup
#: library/cwm/src/modules/CWMTsigKeys.rb:456
msgid "The specified file does not contain any TSIG key."
msgstr "指定檔案不包含任何事務數字簽名 (TSIG) 金鑰。"

#. yes-no popup
#: library/cwm/src/modules/CWMTsigKeys.rb:466
msgid ""
"The specified file contains a TSIG key with the same\n"
"identifier as some of already present keys.\n"
"Old keys will be removed. Continue?"
msgstr ""
"指定檔案包含的事務數字簽名 (TSIG) 金鑰的標識符\n"
"與某些已存在的金鑰的標識符相同。\n"
"舊金鑰將被移除。繼續嗎？"

#. tsig keys management dialog help 1/4
#: library/cwm/src/modules/CWMTsigKeys.rb:570
msgid ""
"<p><big><b>TSIG Key Management</b></big><br>\n"
"Use this dialog to manage the TSIG keys.</p>\n"
msgstr ""
"<p><big><b>事務數字簽名 (TSIG) 金鑰管理</b></big><br>\n"
"使用此對話方塊管理事務數字簽名金鑰。</p>\n"

#. tsig keys management dialog help 2/4
#: library/cwm/src/modules/CWMTsigKeys.rb:574
msgid ""
"<p><big><b>Adding an Existing TSIG Key</b></big><br>\n"
"To add an already created TSIG key, select a <b>Filename</b> of the file\n"
"containing the key and click <b>Add</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p><big><b>添加已有的事務數字簽名 (TSIG) 金鑰</b></big><br>\n"
"要添加一個已創建的事務數字簽名 (TSIG) 金鑰，請選擇存有該金鑰的檔案的<b>檔名"
"</b>，\n"
"並點選<b>添加</b>。</p>\n"

#. tsig keys management dialog help 3/4
#: library/cwm/src/modules/CWMTsigKeys.rb:580
msgid ""
"<p><big><b>Creating a New TSIG Key</b></big><br>\n"
"To create a new TSIG key, set the <b>Filename</b> of the file in which to\n"
"create the key and the <b>Key ID</b> to identify the key then click\n"
"<b>Generate</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p><big><b>創建新的事務數字簽名 (TSIG) 金鑰</b></big><br>\n"
"要創建一個新的事務數字簽名金鑰，請設定將在其中創建金鑰的檔案的<b>檔名</"
"b>，\n"
"以及用以識別金鑰的<b>金鑰 ID</b>，然後點選<b>生成</b>。</p>\n"

#. tsig keys management dialog help 4/4
#: library/cwm/src/modules/CWMTsigKeys.rb:587
msgid ""
"<p><big><b>Removing a TSIG Key</b></big><br>\n"
"To remove a configured TSIG key, select it and click <b>Delete</b>.\n"
"All keys in the same file are deleted.\n"
"If a TSIG key is in use in the configuration\n"
"of the server, it cannot be deleted. The server must stop using it\n"
"in the configuration first.</p>\n"
msgstr ""
"<p><big><b>移除事務數字簽名 (TSIG) 金鑰</b></big><br>\n"
"要移除一個已配置的事務數字簽名金鑰，請選擇該金鑰並點選<b>刪除</b>。\n"
"這將刪除同一個檔案中的全部金鑰。\n"
"若伺服器的配置中正在使用某個事務數字簽名金鑰，則無法刪除該金鑰。\n"
"伺服器必須先在配置中停止使用該金鑰。</p>\n"

#. Frame label - adding a created server key
#: library/cwm/src/modules/CWMTsigKeys.rb:599
msgid "Add an Existing TSIG Key"
msgstr "添加已有的事務數字簽名 (TSIG) 金鑰"

#. Frame label - creating a new server key
#: library/cwm/src/modules/CWMTsigKeys.rb:648
msgid "Create a New TSIG Key"
msgstr "創建新的事務數字簽名 (TSIG) 金鑰"

#. text entry
#: library/cwm/src/modules/CWMTsigKeys.rb:660
msgid "&Key ID"
msgstr "金鑰 ID(&K)"

#. push button
#: library/cwm/src/modules/CWMTsigKeys.rb:692
msgid "&Generate"
msgstr "生成(&G)"

#. Table header - in fact label
#: library/cwm/src/modules/CWMTsigKeys.rb:704
msgid "Current TSIG Keys"
msgstr "當前事務數字簽名 (TSIG) 金鑰"

#. Table header item - DNS key listing
#. table header - GPG key ID
#. table header - GPG key ID
#. GnuPG key ID used as "Key ID: 1144AAAA444"
#: library/cwm/src/modules/CWMTsigKeys.rb:712
#: library/gpg/src/modules/GPGWidgets.rb:193
#: library/gpg/src/modules/GPGWidgets.rb:225
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:57
msgid "Key ID"
msgstr "金鑰 ID"

#. Table header item - DNS key listing
#: library/cwm/src/modules/CWMTsigKeys.rb:714
msgid "Filename"
msgstr "檔名"

#. combobox header
#: library/cwm/src/modules/TablePopup.rb:490
msgid "&Selected Option"
msgstr "已選選項(&S)"

#. heading / label
#: library/cwm/src/modules/TablePopup.rb:539
msgid "Current Option: "
msgstr "當前選項："

#. error report
#: library/cwm/src/modules/TablePopup.rb:726
msgid "The selected option is already present."
msgstr "所選選項已存在。"

#. table header, shortcut for changed, keep very short
#: library/cwm/src/modules/TablePopup.rb:887
msgid "Ch."
msgstr "已修改"

#. table header
#. table header
#: library/cwm/src/modules/TablePopup.rb:889
#: library/cwm/src/modules/TablePopup.rb:895
msgid "Option"
msgstr "選項"

#. table header
#. table header
#: library/cwm/src/modules/TablePopup.rb:891
#: library/cwm/src/modules/TablePopup.rb:897
msgid "Value"
msgstr "值"

#. help 1/4
#: library/cwm/src/modules/TablePopup.rb:902
msgid ""
"<p><b><big>Editing the Settings</big></b><br>\n"
"To edit the settings, choose the appropriate\n"
"entry of the table then click <b>Edit</b>.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>編輯設定</big></b><br>\n"
"要編輯設定，請選擇表中適宜的項，然後點選<b>編輯</b>。</p>"

#. help 2/4, optional
#: library/cwm/src/modules/TablePopup.rb:911
msgid ""
"<p>To add a new option, click <b>Add</b>. To remove\n"
"an option, select it and click <b>Delete</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>要添加新選項，請點選<b>添加</b>。要移除某選項，請選擇該選項並點選<b>刪除</"
"b>。</p>"

#. help 3/4, optional
#: library/cwm/src/modules/TablePopup.rb:921
msgid ""
"<P>The <B>Ch.</B> column of the table shows \n"
"whether the option was changed.</P>"
msgstr "<P>表的<B>已修改</B>列顯示了某選項是否已被修改。</P>"

#. help 4/4, optional
#: library/cwm/src/modules/TablePopup.rb:931
msgid ""
"<p>To reorder the options, select an option\n"
"and use <b>Up</b> and <b>Down</b> to move it up or down\n"
"in the list.</p>"
msgstr ""
"<p>要重新排序選項，請選擇一個選項並使用<b>向上</b>或<b>向下</b>來將其在列表中"
"上下移動。</p>"

#. menu button
#: library/cwm/src/modules/WizardHW.rb:214
msgid "&Other"
msgstr "其它(&O)"

#. translators: message for hardware configuration without any configured
#. device
#: library/cwm/src/modules/WizardHW.rb:525
msgid "The device is not configured"
msgstr "裝置未配置"

#. translators: message for hardware configuration without any configured
#. device
#: library/cwm/src/modules/WizardHW.rb:528
msgid "Press <B>Edit</B> to configure"
msgstr "請按<B>編輯</B>進行配置"

#. Message shown while loading modules information
#: library/desktop/src/clients/menu.rb:198
msgid "Loading modules, please wait ..."
msgstr "正在載入模組，請稍候..."

#. Heading for NCurses Control Center
#: library/desktop/src/clients/menu.rb:226
msgid "YaST Control Center"
msgstr "YaST 控制中心"

#: library/desktop/src/clients/menu.rb:264
msgid "Run"
msgstr "運行"

#. show popup when running as non-root
#: library/desktop/src/clients/menu.rb:275
msgid ""
"YaST2 Control Center is not running as root.\n"
"You can only see modules that do not require root privileges."
msgstr ""
"沒有以 root 使用者身份運行 YaST2 控制中心。\n"
"您僅能看到不需要 root 特權的模組。"

#. NCurses (textmode) Control Center headline
#: library/desktop/src/clients/menu.rb:323
msgid "Controlling YaST ncurses with the Keyboard"
msgstr "使用鍵盤控制 YaST ncurses"

#. NCurses Control Center help 1/
#: library/desktop/src/clients/menu.rb:326
msgid ""
"<p>1) <i>General</i><br>\n"
"Navigate through the dialog elements with [TAB] to go to\n"
"the next element and [SHIFT] (or [ALT]) + [TAB] to move backwards.\n"
"Select or activate elements with [SPACE] or [ENTER].\n"
"Some elements use arrow keys (e.g., to scroll in lists).</p>"
msgstr ""
"<p>1) <i>常規</i><br>\n"
"在對話方塊要素間導航：使用 [TAB] 可前往下一個要素，\n"
"使用 [SHIFT] (或 [ALT]) + [TAB] 可後退。\n"
"使用 [SPACE] 或 [ENTER] 可選擇或啟用要素。\n"
"某些要素需要使用方向鍵 (例如在列表中滾動)。</p>"

#. NCurses Control Center help 2/10
#: library/desktop/src/clients/menu.rb:334
msgid ""
"<p>Tree navigation is also done by arrow keys. To open or close a branch use "
"[SPACE]. For modules showing a tree (might look like a list) of "
"configuration items on the left side use [ENTER] to get corresponding dialog "
"on the right.</p>"
msgstr ""
"<p>樹形導航也可以使用箭頭鍵完成。要開啟或關閉一個分支請使用 [空格]。對於在左"
"側顯示樹形配置項 (可能看起來像一個列表) 的模組可使用 [回車] 來在右側獲得相應"
"的對話方塊。</p>"

#. NCurses Control Center help 3/10
#: library/desktop/src/clients/menu.rb:341
msgid ""
"<p>Buttons are equipped with shortcut keys (the highlighted\n"
"letter). Use [ALT] and the letter to activate the button.</p>"
msgstr ""
"<p>按鈕都配有快捷鍵 (高亮顯示的字母)。\n"
"可使用 [ALT] 與該字母來啟用相應按鈕。</p>"

#. NCurses Control Center help 4/10
#: library/desktop/src/clients/menu.rb:345
msgid ""
"<p>Press [ESC] to close selection pop-ups (e.g., from\n"
"menu buttons) without choosing anything.</p>\n"
msgstr ""
"<p>按 [ESC] 鍵可關閉選區彈窗 (例如，選單按鈕的彈窗) 而無需選擇任何東西。</"
"p>\n"

#. NCurses Control Center help 5/10
#: library/desktop/src/clients/menu.rb:349
msgid ""
"<p>2) <i>Substitution of Keystrokes</i><br>\n"
"<p>Because the environment can affect the use of the keyboard,\n"
"there is more than one way to navigate the dialog pages.\n"
"If [TAB] and [SHIFT] (or [ALT]) + [TAB] do not work,\n"
"move focus forward with [CTRL] + [F] and backward with [CTRL] + [B].</p>"
msgstr ""
"<p>2) <i>按鍵替代</i><br>\n"
"<p>因為環境可以影響鍵盤的使用，所以有多於一種方法來在對話頁面間導航。\n"
"若 [TAB] 與 [SHIFT] (或 [ALT])+ [TAB] 無效，可用 [CTRL] + [F] 使焦點前移，用 "
"[CTRL] + [B] 使焦點後移。</p>"

#. NCurses Control Center help 6/10
#: library/desktop/src/clients/menu.rb:357
msgid ""
"<p>If [ALT] + [letter] does not work,\n"
"try [ESC] + [letter]. Example: [ESC] + [H] for [ALT] + [H].\n"
"[ESC] + [TAB] is also a substitute for [ALT] + [TAB].</p>"
msgstr ""
"<p>若 [ALT] + [字母] 無效，請嘗試 [ESC] + [字母]。\n"
"示例：[ESC] + [H] 可替代 [ALT] + [H]。\n"
"[ESC] + [TAB] 也可替代 [ALT] + [TAB]。</p>"

#. NCurses Control Center help 7/10
#: library/desktop/src/clients/menu.rb:363
msgid ""
"<p>3) <i>Function Keys</i><br>\n"
"F keys provide a quick access to main functions. The function key bindings "
"for the current dialog are shown in the bottom line.</p>"
msgstr ""
"<p>3) <i>功能鍵</i><br>\n"
"功能鍵提供了對主要功能的快速訪問。\n"
"當前對話方塊的功能鍵繫結顯示在底部。</p>"

#. NCurses Control Center help 8/10
#: library/desktop/src/clients/menu.rb:370
msgid "<p>The F keys are usually connected to a certain action:</p>"
msgstr "<p>功能鍵通常與特定操作繫結：</p>"

#. NCurses Control Center help 9/10
#: library/desktop/src/clients/menu.rb:372
msgid ""
"F1  = Help<br>\n"
"F2  = Info or Description<br>\n"
"F3  = Add<br>\n"
"F4  = Edit or Configure<br>\n"
"F5  = Delete<br>\n"
"F6  = Test<br>\n"
"F7  = Expert or Advanced<br>\n"
"F8  = Back<br>\n"
"F9  = Abort or Cancel<br>\n"
"F10 = OK, Next, Finish, or Accept<br>"
msgstr ""
"F1  = 幫助<br>\n"
"F2  = 資訊或描述<br>\n"
"F3  = 添加<br>\n"
"F4  = 編輯或配置<br>\n"
"F5  = 刪除<br>\n"
"F6  = 測試<br>\n"
"F7  = 專家或高階<br>\n"
"F8  = 後退<br>\n"
"F9  = 中止或取消<br>\n"
"F10 = 確定、下一步、完成或接受<br>"

#. NCurses Control Center help 10/10
#: library/desktop/src/clients/menu.rb:385
msgid ""
"<p>In some environments, all or some\n"
"F keys are not available.</p>"
msgstr "<p>在某些環境中，全部或部分功能鍵是不能用的。</p>"

#. TRANSLATORS: popup question (with continue / cancel buttons)
#. %1 is the filesystem path
#: library/general/src/modules/FileUtils.rb:295
msgid ""
"Although the path %1 exists, it is not a directory.\n"
"Continue or cancel the operation?\n"
msgstr ""
"儘管路徑 %1 存在，但它不是一個資料夾。\n"
"繼續還是取消該操作呢？\n"

#. TRANSLATORS: question popup (with yes / no buttons). A user entered non-existent path
#. for a share, %1 is entered path
#: library/general/src/modules/FileUtils.rb:309
msgid ""
"The path %1 does not exist.\n"
"Create it now?\n"
msgstr ""
"路徑 %1 不存在。\n"
"現在創建它嗎？\n"

#. TRANSLATORS: popup question (with continue / cancel buttons)
#. %1 is the name (path) of the directory
#: library/general/src/modules/FileUtils.rb:328
msgid ""
"Failed to create the directory %1.\n"
"Continue or cancel the current operation?\n"
msgstr ""
"創建資料夾 %1 失敗。\n"
"繼續還是取消當前操作呢？\n"

#. Button label
#: library/general/src/modules/Label.rb:46
msgid "&Add"
msgstr "添加(&A)"

#. Button label
#: library/general/src/modules/Label.rb:52
msgid "&Cancel"
msgstr "取消(&C)"

#. Button label
#: library/general/src/modules/Label.rb:58
msgid "C&ontinue"
msgstr "繼續(&O)"

#. Button label
#: library/general/src/modules/Label.rb:64
msgid "&Yes"
msgstr "是(&Y)"

#. Button label
#: library/general/src/modules/Label.rb:70
msgid "&No"
msgstr "否(&N)"

#. Button label
#: library/general/src/modules/Label.rb:76
msgid "&Finish"
msgstr "完成(&F)"

#. Button label
#: library/general/src/modules/Label.rb:82
msgid "Ed&it"
msgstr "編輯(&I)"

#. Button label
#: library/general/src/modules/Label.rb:88
msgid "&OK"
msgstr "確定(&O)"

#. Button label
#: library/general/src/modules/Label.rb:94
msgid "Abo&rt"
msgstr "中止(&R)"

#. Button label
#: library/general/src/modules/Label.rb:100
msgid "Abo&rt Installation"
msgstr "中止安裝(&R)"

#. Button label
#: library/general/src/modules/Label.rb:106
msgid "&Ignore"
msgstr "忽略(&I)"

#. Button label
#: library/general/src/modules/Label.rb:112
msgid "&Next"
msgstr "下一步(&N)"

#. Button label
#: library/general/src/modules/Label.rb:118
msgid "Ne&w"
msgstr "新建(&W)"

#. Button label
#: library/general/src/modules/Label.rb:124
msgid "Dele&te"
msgstr "刪除(&T)"

#. Button label
#: library/general/src/modules/Label.rb:130
msgid "&Back"
msgstr "後退(&B)"

#. Button label
#: library/general/src/modules/Label.rb:136
msgid "&Accept"
msgstr "接受(&A)"

#. Button label
#: library/general/src/modules/Label.rb:142
msgid "&Do Not Accept"
msgstr "不接受(&D)"

#. Button label
#: library/general/src/modules/Label.rb:148
msgid "&Quit"
msgstr "退出(&Q)"

#. Button label
#: library/general/src/modules/Label.rb:154
msgid "Retr&y"
msgstr "重試(&Y)"

#. Button label
#: library/general/src/modules/Label.rb:160
msgid "&Replace"
msgstr "替換(&R)"

#. Button label
#: library/general/src/modules/Label.rb:172
msgid "Do&wn"
msgstr "向下(&W)"

#. Button label
#: library/general/src/modules/Label.rb:178
msgid "Sele&ct"
msgstr "選擇(&C)"

#. Button label
#: library/general/src/modules/Label.rb:184
msgid "Remo&ve"
msgstr "移除(&V)"

#. Button label
#: library/general/src/modules/Label.rb:190
msgid "&Refresh"
msgstr "重新整理(&R)"

#. Button label
#: library/general/src/modules/Label.rb:196
msgid "&Help"
msgstr "幫助(&H)"

#. Button label
#: library/general/src/modules/Label.rb:202
msgid "&Install"
msgstr "安裝(&I)"

#. Button label
#: library/general/src/modules/Label.rb:208
msgid "&Do Not Install"
msgstr "不安裝(&D)"

#. Button label
#: library/general/src/modules/Label.rb:214
msgid "&Download"
msgstr "下載(&D)"

#. Button label
#: library/general/src/modules/Label.rb:220
msgid "&Save"
msgstr "儲存(&S)"

#. Button label
#: library/general/src/modules/Label.rb:226
msgid "&Stop"
msgstr "停止(&S)"

#. Button label
#: library/general/src/modules/Label.rb:232
msgid "C&lose"
msgstr "關閉(&L)"

#. Button label
#: library/general/src/modules/Label.rb:238
msgid "Bro&wse..."
msgstr "瀏覽(&W)..."

#. Button label
#: library/general/src/modules/Label.rb:244
msgid "Crea&te"
msgstr "創建(&T)"

#. Button label
#. push button label during media change popup, user can skip
#. this media (CD) so no packages from this media will be installed
#. PushButton label
#: library/general/src/modules/Label.rb:250
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:887
#: library/wizard/src/modules/Confirm.rb:127
msgid "&Skip"
msgstr "跳過(&S)"

#. this string is usually used as headline of a popup
#: library/general/src/modules/Label.rb:262
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#. this string is usually used as headline of a popup
#: library/general/src/modules/Label.rb:268
msgid "Please wait..."
msgstr "請稍候..."

#. TextEntry Label
#: library/general/src/modules/Label.rb:313
msgid "&Filename"
msgstr "檔名(&F)"

#. TextEntry Label
#. textentry label
#: library/general/src/modules/Label.rb:319
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:2562
msgid "&Password"
msgstr "密碼(&P)"

#. TextEntry Label
#: library/general/src/modules/Label.rb:325
msgid "C&onfirm Password"
msgstr "確認密碼(&O)"

#. TextEntry Label
#: library/general/src/modules/Label.rb:331
msgid "&Port"
msgstr "埠(&P)"

#. TextEntry Label
#: library/general/src/modules/Label.rb:337
msgid "&Hostname"
msgstr "主機名(&H)"

#. TextEntry Label
#: library/general/src/modules/Label.rb:343
msgid "&Options"
msgstr "選項(&O)"

#. TRANSLATORS: Popup message
#: library/general/src/modules/Message.rb:46
msgid ""
"YaST cannot continue the configuration\n"
"without installing the required packages."
msgstr "未安裝必需軟體包，YaST 無法繼續配置。"

#. TRANSLATORS: Popup message, %1 is a service name like "smbd"
#: library/general/src/modules/Message.rb:56
msgid "Cannot start '%1' service"
msgstr "無法啟動 '%1' 服務"

#. TRANSLATORS: Popup message, %1 is a service name like "smbd"
#: library/general/src/modules/Message.rb:64
msgid "Cannot restart '%1' service"
msgstr "無法重啟 '%1' 服務"

#. TRANSLATORS: Popup message, %1 is a service name like "smbd"
#: library/general/src/modules/Message.rb:72
msgid "Cannot stop '%1' service"
msgstr "無法停止 '%1' 服務"

#. TRANSLATORS: Popup message, %1 is file or service name like "/tmp/out" or "LDAP"
#. For Right-To-Left languages, you want to put %1 into its own empty line so
#. the text renderer doesn't get trip with the English filename
#. (see BNC #584466 for details)
#: library/general/src/modules/Message.rb:83
msgid "Cannot write settings to '%1'"
msgstr "無法將設定寫入 '%1'"

#. TRANSLATORS: Popup message, %1 is file or service name like "/tmp/out" or "LDAP", %2 is the reason of error
#. For Right-To-Left languages, you want to put %1 into its own empty line so
#. the text renderer doesn't get trip with the English filename
#. (see BNC #584466 for details)
#: library/general/src/modules/Message.rb:96
msgid ""
"Cannot write settings to '%1'.\n"
"\n"
"Reason: %2"
msgstr ""
"無法將設定寫入 '%1'。\n"
"\n"
"原因：%2"

#. TRANSLATORS: Popup message, %1 is a file name like "/tmp/out"
#. For Right-To-Left languages, you want to put %1 into its own empty line so
#. the text renderer doesn't get trip with the English filename
#. (see BNC #584466 for details)
#: library/general/src/modules/Message.rb:114
msgid "Error writing file '%1'"
msgstr "寫入檔案 '%1' 出錯"

#. TRANSLATORS: Popup message, %1 is a file name like "/tmp/out", %2 is the reason of error
#. For Right-To-Left languages, you want to put %1 into its own empty line so
#. the text renderer doesn't get trip with the English filename
#. (see BNC #584466 for details)
#: library/general/src/modules/Message.rb:127
msgid ""
"Error writing file '%1'.\n"
"\n"
"Reason: %2"
msgstr ""
"寫入檔案 '%1' 出錯。\n"
"\n"
"原因：%2"

#. TRANSLATORS: Popup message, %1 is the name of file like "/tmp/in"
#. For Right-To-Left languages, you want to put %1 into its own empty line so
#. the text renderer doesn't get trip with the English filename
#. (see BNC #584466 for details)
#: library/general/src/modules/Message.rb:141
msgid "Cannot open file '%1'"
msgstr "無法開啟檔案 '%1'"

#. TRANSLATORS: Popup message, %1 is the name of file like "/tmp/in", %2 is the reason of error
#. For Right-To-Left languages, you want to put %1 into its own empty line so
#. the text renderer doesn't get trip with the English filename
#. (see BNC #584466 for details)
#: library/general/src/modules/Message.rb:153
msgid ""
"Cannot open file '%1'.\n"
"\n"
"Reason: %2"
msgstr ""
"無法開啟檔案 '%1'。\n"
"\n"
"原因：%2"

#. TRANSLATORS: Progress stage text
#: library/general/src/modules/Message.rb:160
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#. TRANSLATORS: Progress stage text
#: library/general/src/modules/Message.rb:167
msgid "Check the environment"
msgstr "檢查環境"

#. TRANSLATORS: Popup message, %1 is the description of error
#: library/general/src/modules/Message.rb:175
msgid ""
"Unknown Error.\n"
"\n"
"Description: %1"
msgstr ""
"未知錯誤。\n"
"\n"
"描述：%1"

#. TRANSLATORS: Popup message
#: library/general/src/modules/Message.rb:182
msgid "This item must be completed."
msgstr "此項必須完成。"

#. TRANSLATORS: Popup question
#. For Right-To-Left languages, you want to put %1 into its own empty line so
#. the text renderer doesn't get trip with the English directory
#. (see BNC #584466 for details)
#: library/general/src/modules/Message.rb:193
msgid ""
"The directory '%1' does not exist.\n"
"Create it?"
msgstr ""
"資料夾 '%1' 不存在。\n"
"創建它嗎？"

#. TRANSLATORS: Popup message
#: library/general/src/modules/Message.rb:203
msgid ""
"The domain has changed.\n"
"You must reboot for the changes to take effect."
msgstr ""
"域已變更。\n"
"您必須重啟以讓變更生效。"

#. TRANSLATORS: CheckBox / Button
#: library/general/src/modules/Message.rb:212
msgid "Do Not Show This Message &Again"
msgstr "不再顯示此訊息(&A)"

#. TRANSLATORS: Popup message, %1 is a service name like "smbd"
#: library/general/src/modules/Message.rb:220
msgid "Cannot adjust '%1' service."
msgstr "無法調整 '%1' 服務。"

#. TRANSLATORS: Popup message, %1 is a missing-parameter name
#: library/general/src/modules/Message.rb:228
msgid "Missing parameter '%1'."
msgstr "缺少參數 '%1'。"

#. TRANSLATORS: Popup message, %1 is a directory name
#. For Right-To-Left languages, you want to put %1 into its own empty line so
#. the text renderer doesn't get trip with the English directory
#. (see BNC #584466 for details)
#: library/general/src/modules/Message.rb:239
msgid "Cannot create directory '%1'."
msgstr "無法創建資料夾 '%1'。"

#. TRANSLATORS: Popup message
#: library/general/src/modules/Message.rb:246
msgid "Cannot read current settings."
msgstr "無法讀取當前設定。"

#. TRANSLATORS: Popup message
#: library/general/src/modules/Message.rb:253
msgid "SuSEconfig script failed."
msgstr "SuSEconfig 指令碼失敗。"

#. TRANSLATORS: Popup message
#: library/general/src/modules/Message.rb:260
msgid "Failed to install required packages."
msgstr "未能安裝必需軟體包。"

#. Get information about the OS release
#. Throws exception Yast::OSReleaseFileMissingError if release file
#. is missing.
#.
#. @param [String] directory containing the installed system (/ in installed system)
#. @return [String] the release information
#: library/general/src/modules/OSRelease.rb:63
msgid "Release file %{file} not found"
msgstr "未找到版本資訊檔案 %{file}"

#. Confirm user request to abort installation
#: library/general/src/modules/Popup.rb:833
msgid "Really abort the installation?"
msgstr "真的中止安裝嗎？"

#. Confirm user request to abort System Repair
#: library/general/src/modules/Popup.rb:844
msgid "Really abort YaST System Repair?"
msgstr "真的中止 YaST 系統修復嗎？"

#. Button that will really abort the repair
#: library/general/src/modules/Popup.rb:846
msgid "Abort System Repair"
msgstr "中止系統修復"

#. Button that will continue with the repair
#: library/general/src/modules/Popup.rb:848
msgid "&Continue System Repair"
msgstr "繼續系統修復(&C)"

#. Warning text for aborting an installation before anything is installed
#: library/general/src/modules/Popup.rb:851
msgid ""
"If you abort the installation now,\n"
"Linux will not be installed.\n"
"Your hard disk will remain untouched."
msgstr ""
"若您現在中止安裝則不會安裝 Linux。\n"
"您的硬碟將保持原樣不變。"

#. Warning text for aborting an installation during the install process
#. - After some installation steps have been performed - e.g.
#. disks formatted / some packages already installed
#: library/general/src/modules/Popup.rb:862
msgid ""
"If you abort the installation now, you will\n"
"have an incomplete Linux system\n"
"that might or might not be usable.\n"
"You might need to reinstall.\n"
msgstr ""
"您若現在中止安裝將得到一個不完整的 Linux 系統。\n"
"該系統不一定能用。\n"
"您可能需要重灌。\n"

#. Warning text for aborting an installation during the install process
#. right in the middle of some critical process (e.g. formatting)
#: library/general/src/modules/Popup.rb:871
msgid ""
"If you abort the installation now,\n"
"Linux will be unusable.\n"
"You will need to reinstall."
msgstr ""
"若您現在中止安裝則將沒法使用 Linux。\n"
"您將需要重灌。"

#. Confirm aborting the program
#: library/general/src/modules/Popup.rb:927
msgid "Really abort?"
msgstr "真的中止嗎？"

#. Additional hint when trying to abort program in spite of changes
#: library/general/src/modules/Popup.rb:935
msgid "All changes will be lost!"
msgstr "將丟失全部修改！"

#. FIXME: BNC #422612, Use `opt(`noSanityCheck) later
#. button label
#: library/general/src/modules/Popup.rb:966
msgid "&Details..."
msgstr "細節(&D)..."

#. translators: summary header for messages generated through autoinstallation
#: library/general/src/modules/Report.rb:105
msgid "Messages"
msgstr "訊息"

#. Report configuration - will be normal messages displayed?
#. '%1' will be replaced by translated string "Yes" or "No"
#: library/general/src/modules/Report.rb:113
msgid "Display Messages: %1"
msgstr "顯示訊息：%1"

#. translators: summary if the messages should be displayed
#. translators: summary if the messages should be written to log file
#. translators: summary if the warnings should be displayed
#. translators: summary if the warnings should be written to log file
#. translators: summary if the errors should be displayed
#. translators: summary if the errors should be written to log file
#. human text for Boolean value
#: library/general/src/modules/Report.rb:116
#: library/general/src/modules/Report.rb:134
#: library/general/src/modules/Report.rb:150
#: library/general/src/modules/Report.rb:168
#: library/general/src/modules/Report.rb:184
#: library/general/src/modules/Report.rb:202
#: library/network/src/modules/NetworkPopup.rb:84
#: library/types/src/modules/String.rb:113
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. translators: summary if the errors should be written to log file
#. human text for Boolean value
#: library/general/src/modules/Report.rb:117
#: library/general/src/modules/Report.rb:135
#: library/general/src/modules/Report.rb:151
#: library/general/src/modules/Report.rb:169
#: library/general/src/modules/Report.rb:185
#: library/general/src/modules/Report.rb:204
#: library/network/src/modules/NetworkPopup.rb:83
#: library/types/src/modules/String.rb:116
msgid "No"
msgstr "否"

#. Report configuration - will have normal messages timeout?
#. '%1' will be replaced by number of seconds
#: library/general/src/modules/Report.rb:124
msgid "Time-out Messages: %1"
msgstr "超時訊息：%1"

#. Report configuration - will be normal messages logged to file?
#. '%1' will be replaced by translated string "Yes" or "No"
#: library/general/src/modules/Report.rb:131
msgid "Log Messages: %1"
msgstr "日誌訊息：%1"

#. translators: summary header for warnings generated through autoinstallation
#: library/general/src/modules/Report.rb:140
msgid "Warnings"
msgstr "警告"

#. Report configuration - will be warning messages displayed?
#. '%1' will be replaced by translated string "Yes" or "No"
#: library/general/src/modules/Report.rb:147
msgid "Display Warnings: %1"
msgstr "顯示警告：%1"

#. Report configuration - will have warning messages timeout?
#. '%1' will be replaced by number of seconds
#: library/general/src/modules/Report.rb:158
msgid "Time-out Warnings: %1"
msgstr "超時警告：%1"

#. Report configuration - will be warning messages logged to file?
#. '%1' will be replaced by translated string "Yes" or "No"
#: library/general/src/modules/Report.rb:165
msgid "Log Warnings: %1"
msgstr "日誌警告：%1"

#. translators: summary header for errors generated through autoinstallation
#: library/general/src/modules/Report.rb:174
msgid "Errors"
msgstr "錯誤"

#. Report configuration - will be error messages displayed?
#. '%1' will be replaced by translated string "Yes" or "No"
#: library/general/src/modules/Report.rb:181
msgid "Display Errors: %1"
msgstr "顯示錯誤：%1"

#. Report configuration - will have error messages timeout?
#. '%1' will be replaced by number of seconds
#: library/general/src/modules/Report.rb:192
msgid "Time-out Errors: %1"
msgstr "超時錯誤：%1"

#. Report configuration - will be error messages logged to file?
#. '%1' will be replaced by translated string "Yes" or "No"
#: library/general/src/modules/Report.rb:199
msgid "Log Errors: %1"
msgstr "日誌錯誤：%1"

#. translators: warnings summary header
#: library/general/src/modules/Report.rb:702
msgid "Warning:"
msgstr "警告："

#. translators: errors summary header
#: library/general/src/modules/Report.rb:720
msgid "Error:"
msgstr "錯誤："

#. translators: message summary header
#. translators: message summary header
#: library/general/src/modules/Report.rb:738
#: library/general/src/modules/Report.rb:756
msgid "Message:"
msgstr "訊息："

#. translators: summary if the module has not been used yet in AutoYaST profile
#: library/general/src/modules/Summary.rb:68
msgid "Not configured yet."
msgstr "尚未配置。"

#. translators: summary if no hardware was detected
#: library/general/src/modules/Summary.rb:82
msgid "Not detected."
msgstr "未檢測到。"

#. Create an edit table with basic buttons.
#.
#. It contains table and buttons Add, Edit, Delete. User may specify table header
#. and content, content that will be placed above table, between table
#. and buttons, below buttons and rights from buttons (usually another
#. button).
#.
#. @param [Yast::Term] table_header Table header as defined in UI.
#. @param [Array] table_contents Table items.
#. @param [Yast::Term] above_table Content to place above table. There is no need to
#. place caption here, because the dialog has its caption.
#. Set it to nil if you do not want to place anything here.
#. @param [Yast::Term] below_table Contents to place between table and buttons.
#. Set it to nil if you do not want to place anything here.
#. @param [Yast::Term] below_buttons Content to place below bottons.
#. Set it to nil if you do not want to place anything here.
#. @param [Yast::Term] buttons Content to place rights from buttons. Usually
#. an additional button, e.g. Set as default.
#. Set it to nil if you do not want to place anything here.
#. @return Content for the SetWizardContent[Buttons]()
#. <B>UI elements ids:</B><table>
#. <tr><td>Table</td><td>`table</td></tr>
#. <tr><td>Button add</td><td>`add_button</td></tr>
#. <tr><td>Button edit</td><td>`edit_button</td></tr>
#. <tr><td>Button delete</td><td>`delete_button</td></tr>
#. </table>
#: library/general/src/modules/UIHelper.rb:82
msgid "A&dd"
msgstr "添加(&D)"

#: library/general/src/modules/UIHelper.rb:83
msgid "&Edit"
msgstr "編輯(&E)"

#: library/general/src/modules/UIHelper.rb:84
msgid "De&lete"
msgstr "刪除(&L)"

#. translators: Tree header
#: library/general/src/modules/ValueBrowser.rb:154
msgid "&Variable"
msgstr "變數(&V)"

#. TODO FIXME
#: library/gpg/src/modules/GPG.rb:242
msgid "Xterm is missing, install xterm package."
msgstr "缺少 Xterm，請安裝 xterm 軟體包。"

#. Get widget description map
#. @return widget description map
#: library/gpg/src/modules/GPGWidgets.rb:188
msgid "GPG Private Keys"
msgstr "GPG 私有金鑰"

#. table header - GPG key user ID
#. table header - GPG key user ID
#: library/gpg/src/modules/GPGWidgets.rb:195
#: library/gpg/src/modules/GPGWidgets.rb:227
msgid "User ID"
msgstr "使用者 ID"

#. table header - GPG key fingerprint
#. table header - GPG key fingerprint
#. lazy
#. Standard text strings
#. GnuPG fingerprint used as "Fingerprint: AAA BBB CCC"
#: library/gpg/src/modules/GPGWidgets.rb:197
#: library/gpg/src/modules/GPGWidgets.rb:229
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:55
msgid "Fingerprint"
msgstr "指紋"

#. fill up the widget in init handler
#: library/gpg/src/modules/GPGWidgets.rb:208
msgid ""
"<p><big><b>GPG Private Key</b></big><br>\n"
"The table contains list of the private GPG keys.</p>"
msgstr ""
"<p><big><b>GPG 私有金鑰</b></big><br>\n"
"該表包含私有 GPG 金鑰列表。</p>"

#. Get widget description map
#. @return widget description map
#: library/gpg/src/modules/GPGWidgets.rb:220
msgid "GPG Public Keys"
msgstr "GPG 公共金鑰"

#. fill up the widget in init handler
#: library/gpg/src/modules/GPGWidgets.rb:240
msgid ""
"<p><big><b>GPG Public Key</b></big><br>\n"
"The table contains list of the public GPG keys.</p>"
msgstr ""
"<p><big><b>GPG 公共金鑰</b></big><br>\n"
"該表包含公共 GPG 金鑰列表。</p>"

#. Get widget description map
#. @return widget description map
#: library/gpg/src/modules/GPGWidgets.rb:283
msgid "&Create a new GPG key..."
msgstr "創建新的 GPG 金鑰(&C)..."

#: library/gpg/src/modules/GPGWidgets.rb:286
msgid ""
"<p><big><b>Create a new GPG key</b></big><br>\n"
"<tt>gpg --gen-key</tt> is started, see <tt>gpg</tt> manual pager for more "
"information.\n"
"Press Ctrl+C to cancel.\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p><big><b>創建新的 GPG 金鑰</b></big><br>\n"
"<tt>gpg --gen-key</tt> 已啟動，更多資訊請查閱 <tt>gpg</tt> 手冊頁。\n"
"按 Ctrl+C 可取消該操作。\n"
" </p>"

#. text entry
#: library/gpg/src/modules/GPGWidgets.rb:326
msgid "&Passphrase for GPG Key %1"
msgstr "GPG 金鑰 %1 的密碼(&P)"

#. help text
#: library/gpg/src/modules/GPGWidgets.rb:334
msgid ""
"<p><big><b>Passphrase</b></big><br>\n"
"Enter passphrase to unlock the GPG key."
msgstr ""
"<p><big><b>密碼</b></big><br>\n"
"請輸入密碼以解鎖 GPG 金鑰。"

#. Create a popup window term with the passphrase widget.
#. @return [Yast::Term] definition of the popup
#: library/gpg/src/modules/GPGWidgets.rb:351
msgid "Enter Passphrase"
msgstr "輸入密碼"

#. ask for the passphrase in the commandline (interactive) mode
#: library/gpg/src/modules/GPGWidgets.rb:381
msgid "Enter Passphrase to Unlock GPG Key %1: "
msgstr "輸入密碼以解鎖 GPG 金鑰 %1："

#. Prompt the user for a message to describe the changes
#. that she did using YaST, logs it using {#Note}
#: library/log/src/modules/ALog.rb:107
msgid "Enter a log message that describes the changes you made."
msgstr "請輸入一條日誌訊息描述您所做的修改。"

#. help for the log widget, part 1, alt. 1
#: library/log/src/modules/LogView.rb:109
msgid ""
"<p><b><big>Displayed Log</big></b><br>\n"
"Use <b>Log</b> to select the log to display. It will be displayed in\n"
"the field below.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>顯示的日誌</big></b><br>\n"
"使用<b>日誌</b>選擇要顯示的日誌。\n"
"它將在下面區域中顯示。</p>\n"

#. help for the log widget, part 1, alt. 2
#: library/log/src/modules/LogView.rb:120
msgid ""
"<p><b><big>The Log</big></b><br>\n"
"This screen displays the log.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>日誌</big></b><br>\n"
"此螢幕顯示日誌。</p>"

#. help for the log widget, part 2, alt. 1, %1 is a menu button label
#: library/log/src/modules/LogView.rb:130
msgid ""
"<p>\n"
"To process advanced actions or save the log into a file, click <b>%1</b>\n"
"and select the action to process.</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"要進行高階操作或將日誌儲存到檔案中，請點選 <b>%1</b> 並選擇要進行的操作。</p>"

#. help for the log widget, part 2, alt. 2, %1 is a menu button label
#: library/log/src/modules/LogView.rb:145
msgid ""
"<p>\n"
"To process advanced actions, click <b>%1</b>\n"
"and select the action to process.</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"要進行高階操作，請點選 <b>%1</b> 並選擇要進行的操作。</p>"

#. help for the log widget, part 2, alt. 3
#: library/log/src/modules/LogView.rb:158
msgid ""
"<p>\n"
"To save the log into a file, click <b>Save Log</b> and select the file\n"
"to which to save the log.</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"要將日誌儲存到檔案中，請點選<b>儲存日誌</b>並選擇要儲存日誌的檔案。</p>\n"

#. menu button
#. Get the buttons below the box with the log
#. @param [Boolean] popup boolean true if running in popup (and Close is needed)
#. @param [Hash{String => Object}] glob_param a map of global parameters of the log widget
#. @param [Array<Hash{String => Object>}] log_maps a list of maps describing all the logs
#. @return [Yast::Term] the widget with buttons
#. menubutton
#: library/log/src/modules/LogView.rb:178
#: library/log/src/modules/LogView.rb:279
#: library/log/src/modules/LogView.rb:313
#: library/log/src/modules/LogView.rb:553
msgid "Ad&vanced"
msgstr "高階(&V)"

#. combo box entry (only used as fallback in case
#. of error in the YaST code)
#: library/log/src/modules/LogView.rb:232
msgid "Log"
msgstr "日誌"

#. logview caption
#. logview caption
#: library/log/src/modules/LogView.rb:239
#: library/log/src/modules/LogView.rb:354
#: library/log/src/modules/LogView.rb:474
#: library/log/src/modules/LogView.rb:554
msgid "&Log"
msgstr "日誌(&L)"

#. menubutton entry
#: library/log/src/modules/LogView.rb:257
msgid "&Save Log"
msgstr "儲存日誌(&S)"

#. popup caption, save into home directory by default (bnc#653601)
#: library/log/src/modules/LogView.rb:395
msgid "Save Log as..."
msgstr "日誌另存為..."

#. flag indicating if background process is (or should be) running
#: library/log/src/modules/LogViewCore.rb:72
msgid "Error occurred while reading the log."
msgstr "讀取日誌時出錯。"

#. label
#: library/network/src/modules/CWMFirewallInterfaces.rb:111
msgid "Firewall cannot be adjusted during first stage installation."
msgstr "無法在安裝第一階段調整防火牆。"

#. label
#: library/network/src/modules/CWMFirewallInterfaces.rb:116
msgid "Firewall package is not installed."
msgstr "未安裝防火牆軟體包。"

#. label
#: library/network/src/modules/CWMFirewallInterfaces.rb:120
msgid "Firewall is disabled"
msgstr "防火牆已禁用"

#. label
#: library/network/src/modules/CWMFirewallInterfaces.rb:123
msgid "Firewall port is closed"
msgstr "防火牆埠已關閉"

#. label
#: library/network/src/modules/CWMFirewallInterfaces.rb:126
msgid "Firewall port is open on all interfaces"
msgstr "已在全部介面上開啟了防火牆埠"

#. label
#: library/network/src/modules/CWMFirewallInterfaces.rb:129
msgid "Firewall port is open on selected interfaces"
msgstr "已在所選介面上開啟了防火牆埠"

#. label
#: library/network/src/modules/CWMFirewallInterfaces.rb:132
msgid "No network interfaces are configured"
msgstr "未配置網路介面"

#. BNC #483455: Interface zone name
#: library/network/src/modules/CWMFirewallInterfaces.rb:157
msgid "Interface is not assigned to any zone"
msgstr "未將介面指派到任何區域"

#. transaltors: selection box title
#: library/network/src/modules/CWMFirewallInterfaces.rb:418
msgid "&Network Interfaces with Open Port in Firewall"
msgstr "有開啟的防火牆埠的網路介面(&N)"

#. Check the INT zone, it's not protected by default
#. See bnc #382686
#: library/network/src/modules/CWMFirewallInterfaces.rb:511
msgid ""
"These network interfaces assigned to internal network cannot be deselected:\n"
"%1\n"
msgstr ""
"無法反選這些指派到內部網路的網路介面：\n"
"%1\n"

#. question popup
#: library/network/src/modules/CWMFirewallInterfaces.rb:532
msgid ""
"No interface is selected. Service will not\n"
"be available for other computers.\n"
"\n"
"Continue?"
msgstr ""
"未選擇任何介面。服務將不對其它計算機開放。\n"
"\n"
"繼續嗎？"

#. yes-no popup
#: library/network/src/modules/CWMFirewallInterfaces.rb:562
msgid ""
"Because of SuSE Firewall settings, the port\n"
"on the following interfaces will additionally be open:\n"
"%1\n"
"\n"
"Continue?"
msgstr ""
"由於 SuSE 防火牆設定，還將開啟以下介面上的埠：\n"
"%1\n"
"\n"
"繼續嗎？"

#. yes-no popup
#. yes-no popup
#: library/network/src/modules/CWMFirewallInterfaces.rb:581
#: library/network/src/modules/CWMFirewallInterfaces.rb:635
msgid ""
"Because of SuSE Firewall settings, the port\n"
"on the following interfaces cannot be opened:\n"
"%1\n"
"\n"
"Continue?"
msgstr ""
"由於 SuSE 防火牆設定，無法開啟以下介面上的埠：\n"
"%1\n"
"\n"
"繼續嗎？"

#. translators: selection box title
#: library/network/src/modules/CWMFirewallInterfaces.rb:725
msgid "Network &Interfaces with Open Port in Firewall"
msgstr "有開啟的防火牆埠的網路介面(&I)"

#. push button to select all network intefaces for firewall
#: library/network/src/modules/CWMFirewallInterfaces.rb:737
msgid "Select &All"
msgstr "全選(&A)"

#. push button to deselect all network intefaces for firewall
#: library/network/src/modules/CWMFirewallInterfaces.rb:745
msgid "Select &None"
msgstr "全不選(&N)"

#. TRANSLATORS: Error message, do not translate %{details}
#: library/network/src/modules/CWMFirewallInterfaces.rb:842
msgid ""
"Error checking service status:\n"
"%{details}"
msgstr ""
"檢查服務狀態出錯：\n"
"%{details}"

#. TRANSLATORS: Error message, do not translate %{details}
#: library/network/src/modules/CWMFirewallInterfaces.rb:877
msgid ""
"Error setting service status:\n"
"%{details}"
msgstr ""
"設定服務狀態出錯：\n"
"%{details}"

#. help text for firewall settings widget 1/3,
#. %1 is check box label, eg. "Open Port in Firewall" (without quotes)
#: library/network/src/modules/CWMFirewallInterfaces.rb:1013
msgid ""
"<p><b><big>Firewall Settings</big></b><br>\n"
"To open the firewall to allow access to the service from remote computers,\n"
"set <b>%1</b>.<br>"
msgstr ""
"<p><b><big>防火牆設定</big></b><br>\n"
"要開啟防火牆以允許訪問遠端計算機上的服務，請設定 <b>%1</b>。<br>"

#. help text for firewall port openning widget 2/3, optional
#. %1 is push button label, eg. "Firewall &Details" (without quotes)
#. note: %2 is correct, do not replace with %1!!!
#: library/network/src/modules/CWMFirewallInterfaces.rb:1024
msgid ""
"To select interfaces on which to open the port,\n"
"click <b>%2</b>.<br>"
msgstr "要選擇將在其上開啟埠的介面，請點選 <b>%2</b>。<br>"

#. help text for firewall settings widget 3/3,
#: library/network/src/modules/CWMFirewallInterfaces.rb:1032
msgid ""
"This option is available only if the firewall\n"
"is enabled.</p>"
msgstr "此選項僅有啟用了防火牆時才可用。</p>"

#. part of help text - check box label, NO SHORTCUT!!!
#: library/network/src/modules/CWMFirewallInterfaces.rb:1044
msgid "Open Port in Firewall"
msgstr "開啟防火牆中的埠"

#. part of help text - push button label, NO SHORTCUT!!!
#: library/network/src/modules/CWMFirewallInterfaces.rb:1046
msgid "Firewall Details"
msgstr "防火牆細節"

#. check box
#: library/network/src/modules/CWMFirewallInterfaces.rb:1078
msgid "Open Port in &Firewall"
msgstr "開啟防火牆中的埠(&F)"

#. push button
#: library/network/src/modules/CWMFirewallInterfaces.rb:1085
msgid "Firewall &Details..."
msgstr "防火牆細節(&D)..."

#: library/network/src/modules/CWMFirewallInterfaces.rb:1113
msgid "Firewall Settings"
msgstr "防火牆設定"

#. label text
#: library/network/src/modules/CWMFirewallInterfaces.rb:1120
msgid "Firewall is open"
msgstr "防火牆已開啟"

#. pppN must be tried before pN, modem before netcard
#. Device type label
#. Device type label
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:401
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1202
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1213
#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:108
#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:198
msgid "Modem"
msgstr "調變解調器"

#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:406
msgid "Network Card"
msgstr "網卡"

#. Device type label
#. Device type label
#. Device type label
#. Device type label
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:411
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1147
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1185
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1191
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1206
msgid "ISDN"
msgstr "綜合業務數字網 (ISDN)"

#. Device type label
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:416
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1154
msgid "DSL"
msgstr "數字使用者線路 (DSL, 電話撥號)"

#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:418
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:485
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:486
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:746
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:747
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:976
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:978
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. Device type label
#. This is what used to be Virtual Interface (eth0:1).
#. In our data model, additional addresses for an interface
#. are represented as its sub-interfaces.
#. And also we frequently confuse "device" and "interface"
#. :-(
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1123
msgid "Additional Address"
msgstr "附加地址"

#. Device type label
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1128
msgid "ARCnet"
msgstr "ARCnet"

#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1128
msgid "ARCnet Network Card"
msgstr "ARCnet 網卡"

#. Device type label
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1131
msgid "ATM"
msgstr "ATM"

#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1132
msgid "Asynchronous Transfer Mode (ATM)"
msgstr "非同步傳輸模式 (ATM)"

#. Device type label
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1136
msgid "Bluetooth"
msgstr "藍芽"

#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1137
msgid "Bluetooth Connection"
msgstr "藍芽連線"

#. Device type label
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1140
msgid "Bond"
msgstr "繫結"

#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1140
msgid "Bond Network"
msgstr "繫結網路"

#. Device type label
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1143
msgid "CLAW"
msgstr "CLAW"

#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1144
msgid "Common Link Access for Workstation (CLAW)"
msgstr "工作站通用連結訪問 (CLAW)"

#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1147
msgid "ISDN Card"
msgstr "ISDN 綜合業務數字網卡"

#. Device type label
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1150
#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:223
msgid "CTC"
msgstr "CTC"

#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1151
msgid "Channel to Channel Interface (CTC)"
msgstr "通道到通道介面 (CTC)"

#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1154
msgid "DSL Connection"
msgstr "DSL 電話撥號連線"

#. Device type label
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1156
msgid "Dummy"
msgstr "虛設"

#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1156
msgid "Dummy Network Device"
msgstr "虛設網路裝置"

#. Device type label
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1159
#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:227
msgid "ESCON"
msgstr "ESCON"

#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1160
msgid "Enterprise System Connector (ESCON)"
msgstr "企業系統連線器 (ESCON)"

#. Device type label
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1164
#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:220
msgid "Ethernet"
msgstr "有線網"

#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1165
msgid "Ethernet Network Card"
msgstr "有線網卡"

#. Device type label
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1168
#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:222
msgid "FDDI"
msgstr "FDDI"

#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1168
msgid "FDDI Network Card"
msgstr "光纖分散式資料介面 (FDDI) 網卡"

#. Device type label
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1171
msgid "FICON"
msgstr "FICON"

#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1172
msgid "Fiberchannel System Connector (FICON)"
msgstr "光纖通道系統連線器 (FICON)"

#. Device type label
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1176
msgid "HIPPI"
msgstr "HIPPI"

#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1177
msgid "HIgh Performance Parallel Interface (HIPPI)"
msgstr "高效能並行介面 (HIPPI)"

#. Device type label
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1181
msgid "Hipersockets"
msgstr "Hipersockets"

#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1182
msgid "Hipersockets Interface (HSI)"
msgstr "超高速套接字介面 (HSI)"

#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1185
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1191
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1206
msgid "ISDN Connection"
msgstr "ISDN 綜合業務數字網連線"

#. Device type label
#. Device type label
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1187
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1189
msgid "IrDA"
msgstr "IrDA"

#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1187
msgid "Infrared Network Device"
msgstr "紅外網路裝置"

#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1189
msgid "Infrared Device"
msgstr "紅外裝置"

#. Device type label
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1194
#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:224
msgid "IUCV"
msgstr "IUCV"

#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1195
msgid "Inter User Communication Vehicle (IUCV)"
msgstr "使用者間通訊載體 (IUCV)"

#. Device type label
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1198
msgid "OSA LCS"
msgstr "OSA LCS"

#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1198
msgid "OSA LCS Network Card"
msgstr "OSA 本地通道站 (LCS) 網卡"

#. Device type label
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1200
#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:219
msgid "Loopback"
msgstr "迴路"

#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1200
msgid "Loopback Device"
msgstr "迴路裝置"

#. Device type label
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1204
#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:228
msgid "Myrinet"
msgstr "Myrinet"

#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1204
msgid "Myrinet Network Card"
msgstr "Myrinet 網卡"

#. Device type label
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1209
msgid "Parallel Line"
msgstr "並行線路"

#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1210
msgid "Parallel Line Connection"
msgstr "並行線路連線"

#. Device type label
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1216
#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:226
msgid "QETH"
msgstr "QETH"

#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1217
msgid "OSA-Express or QDIO Device (QETH)"
msgstr "OSA-Express 或 QDIO 裝置 (QETH)"

#. Device type label
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1221
msgid "IPv6-in-IPv4"
msgstr "IPv6-in-IPv4"

#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1222
msgid "IPv6-in-IPv4 Encapsulation Device"
msgstr "IPv6-in-IPv4 封裝裝置"

#. Device type label
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1226
msgid "Serial Line"
msgstr "序列線路"

#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1227
msgid "Serial Line Connection"
msgstr "序列線路連線"

#. Device type label
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1231
msgid "Token Ring"
msgstr "令牌環"

#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1232
msgid "Token Ring Network Card"
msgstr "令牌環網卡"

#. Device type label
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1235
msgid "USB"
msgstr "USB"

#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1235
msgid "USB Network Device"
msgstr "USB 網路裝置"

#. Device type label
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1237
msgid "VMWare"
msgstr "VMWare"

#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1237
msgid "VMWare Network Device"
msgstr "VMWare 網路裝置"

#. Device type label
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1240
msgid "Wireless"
msgstr "無線"

#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1241
msgid "Wireless Network Card"
msgstr "無線網卡"

#. Device type label
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1244
msgid "XPNET"
msgstr "XPNET"

#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1244
msgid "XP Network"
msgstr "XP 網路"

#. Device type label
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1246
msgid "VLAN"
msgstr "VLAN"

#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1246
msgid "Virtual LAN"
msgstr "虛擬區域網"

#. Device type label
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1248
#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:89
#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:101
msgid "Bridge"
msgstr "網橋"

#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1248
msgid "Network Bridge"
msgstr "網橋"

#. Device type label
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1250
msgid "TUN"
msgstr "TUN"

#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1250
msgid "Network TUNnel"
msgstr "網路隧道"

#. Device type label
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1252
msgid "TAP"
msgstr "TAP"

#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1252
msgid "Network TAP"
msgstr "網路複寫 (TAP)"

#. Device type label
#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1254
#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:152
msgid "InfiniBand"
msgstr "InfiniBand"

#: library/network/src/modules/NetworkInterfaces.rb:1254
msgid "InfiniBand Device"
msgstr "無限寬頻 (InfiniBand) 裝置"

#. TRANSLATORS: Informs that device name is not known
#: library/network/src/modules/NetworkPopup.rb:70
msgid "Unknown device"
msgstr "未知裝置"

#. TRANSLATORS: Informs that the IP address is assigned via DHCP
#: library/network/src/modules/NetworkPopup.rb:77
msgid "DHCP address"
msgstr "DHCP 地址"

#. TRANSLATORS: table item, informing that device has no IP address
#: library/network/src/modules/NetworkPopup.rb:81
msgid "No IP address assigned"
msgstr "未指派 IP 地址"

#. translators: table header - details about the network device
#: library/network/src/modules/NetworkPopup.rb:103
msgid "Device Type"
msgstr "裝置類型"

#: library/network/src/modules/NetworkPopup.rb:104
msgid "Device Name"
msgstr "裝置名稱"

#: library/network/src/modules/NetworkPopup.rb:105
msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

#: library/network/src/modules/NetworkPopup.rb:106
msgid "Device ID"
msgstr "裝置 ID"

#: library/network/src/modules/NetworkPopup.rb:107
msgid "Connected"
msgstr "已連線"

#. label message
#. label message
#: library/network/src/modules/NetworkPopup.rb:193
#: library/network/src/modules/NetworkPopup.rb:224
msgid "Scanning for hosts on this LAN..."
msgstr "正在掃描此區域網中的主機..."

#. selection box label
#: library/network/src/modules/NetworkPopup.rb:212
msgid "&NFS Servers"
msgstr "&NFS 伺服器"

#. selection box label
#: library/network/src/modules/NetworkPopup.rb:236
msgid "Re&mote Hosts"
msgstr "遠端主機(&M)"

#. selection box label
#: library/network/src/modules/NetworkPopup.rb:256
msgid "&Exported Directories"
msgstr "匯出資料夾(&E)"

#. TRANSLATORS: pop-up question when reading the service configuration
#: library/network/src/modules/NetworkService.rb:294
msgid ""
"Your network interfaces are currently controlled by NetworkManager\n"
"but the service to configure might not work well with it.\n"
"\n"
"Really continue?"
msgstr ""
"您的網路介面當前由 NetworkManager 控制\n"
"但是要配置的服務可能無法與之很好地協作。\n"
"\n"
"真的繼續嗎？"

#. If there is network running, return true.
#. Otherwise show error popup depending on Stage and return false
#. @return true if network running
#: library/network/src/modules/NetworkService.rb:362
msgid ""
"No running network detected.\n"
"Restart installation and configure network in Linuxrc\n"
"or continue without network."
msgstr ""
"未檢測到運行中的網路。\n"
"請重啟安裝程式並在 Linuxrc 中配置網路\n"
"或無網路繼續。"

#: library/network/src/modules/NetworkService.rb:368
msgid ""
"No running network detected.\n"
"Configure network with YaST or Network Manager plug-in\n"
"and start this module again\n"
"or continue without network."
msgstr ""
"未檢測到運行中的網路。\n"
"請使用 YaST 或 Network Manager 插件配置網路\n"
"後再次啟動此模組，或無網路繼續。"

#. TRANSLATORS: popup informing message, allowed characters for port-names
#: library/network/src/modules/PortAliases.rb:136
msgid ""
"A port name may consist of the characters 'a-z', 'A-Z', '0-9', and '*+._-'.\n"
"A port number may be a number from 0 to 65535.\n"
"No spaces are allowed.\n"
msgstr ""
"埠名可以由字元 'a-z'、'A-Z'、'0-9' 與 '*+._-' 組成。\n"
"埠號可以是一個從 0 到 65535 的數字。\n"
"不允許使用空格。\n"

#. TRANSLATORS: Firewall zone name - used in combo box or dialog title
#: library/network/src/modules/SuSEFirewall.rb:109
msgid "External Zone"
msgstr "外部區域"

#. TRANSLATORS: Firewall zone name - used in combo box or dialog title
#: library/network/src/modules/SuSEFirewall.rb:113
msgid "Internal Zone"
msgstr "內部區域"

#. TRANSLATORS: Firewall zone name - used in combo box or dialog title
#: library/network/src/modules/SuSEFirewall.rb:117
msgid "Demilitarized Zone"
msgstr "隔離區域"

#. protocol name
#: library/network/src/modules/SuSEFirewall.rb:238
msgid "TCP"
msgstr "TCP"

#. protocol name
#: library/network/src/modules/SuSEFirewall.rb:240
msgid "UDP"
msgstr "UDP"

#. protocol name
#: library/network/src/modules/SuSEFirewall.rb:242
msgid "RPC"
msgstr "RPC"

#. protocol name
#: library/network/src/modules/SuSEFirewall.rb:244
msgid "IP"
msgstr "IP"

#. TRANSLATORS: Firewall zone full-name, used as combo box item or dialog title
#: library/network/src/modules/SuSEFirewall.rb:1157
msgid "Unknown Zone"
msgstr "未知區域"

#. TRANSLATORS: Error message, %1 = interface name (like eth0)
#: library/network/src/modules/SuSEFirewall.rb:1504
msgid ""
"Interface '%1' is included in multiple firewall zones.\n"
"Continuing with configuration can produce errors.\n"
"\n"
"It is recommended to leave the configuration and repair it manually in\n"
"the file '/etc/sysconfig/SuSEFirewall'."
msgstr ""
"介面 '%1' 包含在多個防火牆區域中。\n"
"繼續配置可能產生錯誤。\n"
"\n"
"建議保留配置並\n"
"在 '/etc/sysconfig/SuSEFirewall' 檔案中手動修復它。"

#. TRANSLATORS: Error message, %1 = interface name (like eth0)
#. TRANSLATORS: Error message, %1 = interface name (like eth0)
#: library/network/src/modules/SuSEFirewall.rb:1970
#: library/network/src/modules/SuSEFirewall.rb:2047
msgid ""
"Interface '%1' is not assigned to any firewall zone.\n"
"Run YaST2 Firewall and assign it.\n"
msgstr ""
"介面 '%1' 未指派到任何防火牆區域。\n"
"請運行 YaST2 防火牆並指派它。\n"

#. TRANSLATORS: Dialog caption
#: library/network/src/modules/SuSEFirewall.rb:2486
msgid "Initializing Firewall Configuration"
msgstr "啟始化防火牆配置"

#. TRANSLATORS: Progress step
#: library/network/src/modules/SuSEFirewall.rb:2494
msgid "Check for network devices"
msgstr "檢查網路裝置"

#. TRANSLATORS: Progress step
#: library/network/src/modules/SuSEFirewall.rb:2496
msgid "Read current configuration"
msgstr "讀取當前配置"

#. TRANSLATORS: Progress step
#: library/network/src/modules/SuSEFirewall.rb:2498
msgid "Check possibly conflicting services"
msgstr "檢查可能衝突的服務"

#. TRANSLATORS: Progress step
#: library/network/src/modules/SuSEFirewall.rb:2500
msgid "Read dynamic definitions of installed services"
msgstr "讀取已安裝服務的動態定義"

#. TRANSLATORS: Progress step
#: library/network/src/modules/SuSEFirewall.rb:2504
msgid "Checking for network devices..."
msgstr "正在檢查網路裝置..."

#. TRANSLATORS: Progress step
#: library/network/src/modules/SuSEFirewall.rb:2506
msgid "Reading current configuration..."
msgstr "正在讀取當前配置..."

#. TRANSLATORS: Progress step
#: library/network/src/modules/SuSEFirewall.rb:2508
msgid "Checking possibly conflicting services..."
msgstr "正在檢查可能衝突的服務..."

#. TRANSLATORS: Progress step
#: library/network/src/modules/SuSEFirewall.rb:2510
msgid "Reading dynamic definitions of installed services..."
msgstr "正在讀取已安裝服務的動態定義..."

#. TRANSLATORS: Dialog caption
#: library/network/src/modules/SuSEFirewall.rb:2671
msgid "Writing Firewall Configuration"
msgstr "寫入防火牆配置"

#. TRANSLATORS: Progress step
#: library/network/src/modules/SuSEFirewall.rb:2679
msgid "Write firewall settings"
msgstr "寫入防火牆設定"

#. TRANSLATORS: Progress step
#: library/network/src/modules/SuSEFirewall.rb:2681
msgid "Adjust firewall service"
msgstr "調整防火牆服務"

#. TRANSLATORS: Progress step
#: library/network/src/modules/SuSEFirewall.rb:2685
msgid "Writing firewall settings..."
msgstr "正在寫入防火牆設定..."

#. TRANSLATORS: Progress step
#: library/network/src/modules/SuSEFirewall.rb:2687
msgid "Adjusting firewall service..."
msgstr "正在調整防火牆服務..."

#. TRANSLATORS: a popup error message
#: library/network/src/modules/SuSEFirewall.rb:2706
msgid "Writing settings failed"
msgstr "寫入設定失敗"

#. table item, %1 stands for the buggy protocol name
#: library/network/src/modules/SuSEFirewall.rb:3504
msgid "Unknown protocol (%1)"
msgstr "未知協議 (%1)"

#. TRANSLATORS: Warning in installation proposal, %1 is a device name (eth0, sl0, ...)
#: library/network/src/modules/SuSEFirewallProposal.rb:169
msgid "New network device '%1' found; added as an internal firewall interface"
msgstr "找到新的網路裝置 '%1'；已添加為內部防火牆介面"

#. TRANSLATORS: Warning in installation proposal, %1 is a device name (eth0, sl0, ...)
#: library/network/src/modules/SuSEFirewallProposal.rb:180
msgid "New network device '%1' found; added as an external firewall interface"
msgstr "找到新的網路裝置 '%1'；已添加為外部防火牆介面"

#. TRANSLATORS: Proposal informative text
#: library/network/src/modules/SuSEFirewallProposal.rb:564
msgid "SuSEfirewall2 package is not installed, firewall will be disabled."
msgstr "未安裝 SuSEfirewall2 軟體包，防火牆將被禁用。"

#. TRANSLATORS: Proposal informative text "Firewall is enabled (disable)" with link around
#. IMPORTANT: Please, do not change the HTML link <a href="...">...</a>, only visible text
#: library/network/src/modules/SuSEFirewallProposal.rb:582
msgid ""
"Firewall is enabled (<a href=\"firewall--disable_firewall_in_proposal"
"\">disable</a>)"
msgstr ""
"防火牆已啟用 (<a href=\"firewall--disable_firewall_in_proposal\">禁用</a>)"

#. TRANSLATORS: Proposal informative text "Firewall is disabled (enable)" with link around
#. IMPORTANT: Please, do not change the HTML link <a href="...">...</a>, only visible text
#: library/network/src/modules/SuSEFirewallProposal.rb:587
msgid ""
"Firewall is disabled (<a href=\"firewall--enable_firewall_in_proposal"
"\">enable</a>)"
msgstr ""
"防火牆已禁用 (<a href=\"firewall--enable_firewall_in_proposal\">啟用</a>)"

#. TRANSLATORS: Network proposal informative text with link around
#. IMPORTANT: Please, do not change the HTML link <a href="...">...</a>, only visible text
#: library/network/src/modules/SuSEFirewallProposal.rb:621
msgid ""
"SSH port is open (<a href=\"firewall--disable_ssh_in_proposal\">close</a>)"
msgstr "SSH 埠已開啟(<a href=\"firewall--disable_ssh_in_proposal\">關閉</a>)"

#. TRANSLATORS: Network proposal informative text with link around
#. IMPORTANT: Please, do not change the HTML link <a href="...">...</a>, only visible text
#: library/network/src/modules/SuSEFirewallProposal.rb:626
msgid ""
"SSH port is blocked (<a href=\"firewall--enable_ssh_in_proposal\">open</a>)"
msgstr "SSH 埠已遮蔽 (<a href=\"firewall--enable_ssh_in_proposal\">開啟</a>)"

#. TRANSLATORS: Network proposal informative text with link around
#. IMPORTANT: Please, do not change the HTML link <a href="...">...</a>, only visible text
#: library/network/src/modules/SuSEFirewallProposal.rb:646
msgid ""
"SSH port is open (<a href=\"firewall--disable_ssh_in_proposal\">close</a>), "
"but\n"
"there are no network interfaces configured"
msgstr ""
"SSH 埠已開啟 (<a href=\"firewall--disable_ssh_in_proposal\">關閉</a>), \n"
"但尚未配置網路介面"

#. TRANSLATORS: This is a warning message. Installation over SSH without SSH allowed on firewall
#: library/network/src/modules/SuSEFirewallProposal.rb:661
msgid ""
"You are installing a system over SSH, but you have not opened the SSH port "
"on the firewall."
msgstr "您正在通過 SSH 安裝系統，但您尚未開啟防火牆上的 SSH 埠。"

#. TRANSLATORS: Network proposal informative text "Remote Administration (VNC) is enabled" with link around
#. IMPORTANT: Please, do not change the HTML link <a href="...">...</a>, only visible text
#: library/network/src/modules/SuSEFirewallProposal.rb:703
msgid ""
"Remote Administration (VNC) ports are open (<a href=\"firewall--"
"disable_vnc_in_proposal\">close</a>)"
msgstr ""
"遠端管理 (VNC) 埠已開啟 (<a href=\"firewall--disable_vnc_in_proposal\">關閉"
"</a>)"

#. TRANSLATORS: Network proposal informative text "Remote Administration (VNC) is disabled" with link around
#. IMPORTANT: Please, do not change the HTML link <a href="...">...</a>, only visible text
#: library/network/src/modules/SuSEFirewallProposal.rb:708
msgid ""
"Remote Administration (VNC) ports are blocked (<a href=\"firewall--"
"enable_vnc_in_proposal\">open</a>)"
msgstr ""
"遠端管理 (VNC) 埠已遮蔽 (<a href=\"firewall--enable_vnc_in_proposal\">開啟"
"</a>)"

#. TRANSLATORS: This is a warning message. Installation over VNC without VNC allowed on firewall
#: library/network/src/modules/SuSEFirewallProposal.rb:718
msgid ""
"You are installing a system using remote administration (VNC), but you have "
"not opened the VNC ports on the firewall."
msgstr "您正在通過遠端管理 (VNC) 安裝系統，但您尚未開啟防火牆上的 VNC 埠。"

#. TRANSLATORS: Network proposal informative text
#: library/network/src/modules/SuSEFirewallProposal.rb:736
msgid "iSCSI Target ports are open"
msgstr "iSCSI 目標埠已開啟"

#. TRANSLATORS: Network proposal informative text
#: library/network/src/modules/SuSEFirewallProposal.rb:738
msgid "iSCSI Target ports are blocked"
msgstr "iSCSI 目標埠已遮蔽"

#. TRANSLATORS: This is a warning message. Installation to iSCSI without iSCSI allowed on firewall
#: library/network/src/modules/SuSEFirewallProposal.rb:746
msgid ""
"You are installing a system using iSCSI Target, but you have not opened the "
"needed ports on the firewall."
msgstr "您正在通過 iSCSI 目標安裝系統，但您尚未在防火牆上開啟需要的埠。"

#. Returns service definition.
#. See @services for the format.
#. If `silent` is not defined or set to `true`, function throws an exception
#. SuSEFirewalServiceNotFound if service is not found on disk.
#.
#. @param [String] service name
#. @param [String] (optional) whether to silently return nil
#. when service is not found (default false)
#. Immediately writes the configuration of service defined by package to the
#. service definition file. Service must be defined by package, this function
#. doesn't work for hard-coded services (SuSEFirewallServices).
#. Function throws an exception SuSEFirewalServiceNotFound
#. if service is not known (undefined) or it is not a service
#. defined by package.
#.
#. @param [String] service ID (e.g., "service:ssh")
#. @param map <string, list <string> > of full service definition
#. @return [Boolean] if successful (nil in case of developer's mistake)
#.
#. @see #IsKnownService()
#. @see #ServiceDefinedByPackage()
#.
#. @example
#. SetNeededPortsAndProtocols (
#. "service:something",
#. $[
#. "tcp_ports"       : [ "22", "ftp-data", "400:420" ],
#. "udp_ports"       : [ ],
#. "rpc_ports"       : [ "portmap", "ypbind" ],
#. "ip_protocols"    : [ "esp" ],
#. "broadcast_ports" : [ ],
#. ]
#. );
#: library/network/src/modules/SuSEFirewallServices.rb:345
#: library/network/src/modules/SuSEFirewallServices.rb:617
msgid "Service with name '%{service_name}' does not exist"
msgstr "名為 '%{service_name}' 的服務不存在"

#. Fallback for presented service
#: library/network/src/modules/SuSEFirewallServices.rb:420
msgid "Service: %{filename}"
msgstr "服務：%{filename}"

#. TRANSLATORS: Name of unknown service. %1 is a requested service id like nis-server
#: library/network/src/modules/SuSEFirewallServices.rb:483
msgid "Unknown service '%1'"
msgstr "未知服務 '%1'"

#. the message is followed by list of required packages
#. Popup Text
#: library/packages/src/include/packages/common.rb:107
#: library/packages/src/include/packages/common.rb:132
msgid "These packages need to be installed:"
msgstr "需要安裝這些軟體包："

#. Popup Text
#: library/packages/src/include/packages/common.rb:108
#: library/packages/src/include/packages/common.rb:134
msgid "These packages need to be removed:"
msgstr "需要移除這些軟體包："

#. labels changed for bug #215195
#. Label::ContinueButton (), Label::CancelButton (),
#. push button label
#: library/packages/src/include/packages/common.rb:156
msgid "&Uninstall"
msgstr "解除安裝(&U)"

#. popup heading
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:205
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:1725
msgid "Package: "
msgstr "軟體包："

#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:206
msgid "Size: "
msgstr "大小："

#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:229
msgid "Remaining time to automatic retry: %1"
msgstr "自動重試前剩餘時間：%1"

#. at start of file providal
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:242
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:250
msgid "Downloading package %1 (%2)..."
msgstr "正在下載軟體包 %1 (%2)..."

#. popup heading
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:254
msgid "Downloading Package"
msgstr "正在下載軟體包"

#. check box
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:312
msgid "Show &details"
msgstr "顯示細節(&D)"

#. error message, %1 is a package name
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:378
msgid "Package %1 is broken, integrity check has failed."
msgstr "軟體包 %1 已損壞，完整性檢查失敗。"

#. command line mode - ask user whether installation of the failed package should be retried
#. command line mode - ask user whether installation of the failed package should be retried
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:391
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:608
msgid "Retry installation of the package?"
msgstr "重試安裝該軟體包嗎？"

#. command line mode - ask user whether the installation should be aborted
#. command line mode - ask user whether the installation should be aborted
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:399
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:616
msgid "Abort the installation?"
msgstr "中止安裝嗎？"

#. otherwise return Ignore (default)
#. error message, %1 is code of the error,
#. detail string is appended to the end
#. error message, %1 is code of the error,
#. detail string is appended to the end
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:427
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:461
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:2491
msgid "Error: %1:"
msgstr "錯誤：%1："

#. TODO: add "Don't show again" checkbox
#. a warning popup displayed after pressing [Ignore] after a download error
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:484
msgid ""
"Ignoring a download failure may result in a broken system.\n"
"Verify the system later by running the Software Management module.\n"
msgstr ""
"忽略失敗的下載可能導致系統損壞。\n"
"請稍後運行軟體管理模組校驗系統。\n"

#. At start of package install.
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:524
msgid "Uninstalling package %1 (%2)..."
msgstr "正在解除安裝軟體包 %1 (%2)..."

#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:525
msgid "Installing package %1 (%2)..."
msgstr "正在安裝軟體包 %1 (%2)..."

#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:532
msgid "Uninstalling Package"
msgstr "正在解除安裝軟體包"

#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:532
msgid "Installing Package"
msgstr "正在安裝軟體包"

#. error popup during package installation, %1 is the name of the package
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:593
msgid "Removal of package %1 failed."
msgstr "軟體包 %1 移除失敗。"

#. error popup during package installation, %1 is the name of the package
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:595
msgid "Installation of package %1 failed."
msgstr "軟體包 %1 安裝失敗。"

#. TODO: add "Don't show again" checkbox
#. a warning popup displayed after pressing [Ignore] after a package installation error
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:667
msgid ""
"Ignoring a package failure may result in a broken system.\n"
"The system should be later verified by running the Software Management "
"module."
msgstr ""
"忽略失敗的軟體包可能導致系統損壞。\n"
"稍後應運行軟體管理模組校驗系統。"

#. error report
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:790
msgid ""
"<p>The repository at the specified URL now provides a different media ID.\n"
"If the URL is correct, this indicates that the repository content has "
"changed. To \n"
"continue using this repository, start <b>Installation Repositories</b> "
"from \n"
"the YaST control center and refresh the repository.</p>\n"
msgstr ""
"<p>指定 URL 上的軟體源現在提供了一個不同的介質 ID。\n"
"若該 URL 是正確的，那表示源中的內容發生了變化。\n"
"要繼續使用此軟體源，請從 YaST 控制中心啟動\n"
"<b>安裝源</b>並重新整理該軟體源。</p>\n"

#. media is double sided, we want the user to insert the 'Side A' of the media
#. the complete string will be "<product> <media> <number>, <side>"
#. e.g. "'SuSE Linux 9.0' DVD 1, Side A"
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:805
msgid "Side A"
msgstr "A 面"

#. media is double sided, we want the user to insert the 'Side B' of the media
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:808
msgid "Side B"
msgstr "B 面"

#. label for a repository - %1 product name (e.g. openSUSE 10.2), %2 medium number (e.g. 2)
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:822
msgid "%1 (Disc %2)"
msgstr "%1 (光碟 %2)"

#. label for a repository - %1 product name (e.g. openSUSE 10.2), %2 medium number (e.g. 2)
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:824
msgid "%1 (Medium %2)"
msgstr "%1 (介質 %2)"

#. prompt to insert product (%1 == "SuSE Linux version 9.2 CD 2")
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:829
msgid ""
"Insert\n"
"'%1'"
msgstr ""
"插入\n"
"'%1'"

#. report error while accessing local directory with product (%1 = URL, %2 = "SuSE Linux ...")
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:834
msgid ""
"Cannot access installation media\n"
"%1\n"
"%2.\n"
"Check whether the directory is accessible."
msgstr ""
"無法訪問安裝介質\n"
"%1\n"
"%2。\n"
"請檢查能否訪問資料夾。"

#. report error while accessing network media of product (%1 = URL, %2 = "SuSE Linux ...")
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:846
msgid ""
"Cannot access installation media \n"
"%1\n"
"%2.\n"
"Check whether the server is accessible."
msgstr ""
"無法訪問安裝介質\n"
"%1\n"
"%2。\n"
"請檢查能否訪問伺服器。"

#. currently unused
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:858
msgid "The correct repository medium could not be mounted."
msgstr "無法裝載正確的軟體源介質。"

#. wrong media id, offer "Ignore"
#. push button label
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:879
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:2168
msgid "Skip Autorefresh"
msgstr "跳過自動重新整理"

#. menu button label - used for more then one device
#. push button label - in the media change popup, user can eject the CD/DVD
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:902
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:907
msgid "&Eject"
msgstr "彈出(&E)"

#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:919
msgid "A&utomatically Eject CD or DVD Medium"
msgstr "自動彈出 CD 或 DVD 介質(&U)"

#. command line mode - ask user whether installation of the failed package should be retried
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:987
msgid "Retry the installation?"
msgstr "重試安裝嗎？"

#. command line mode - ask user whether the installation should be aborted
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:995
msgid "Skip the medium?"
msgstr "跳過介質嗎？"

#. otherwise ignore the medium
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:1002
msgid "Ignoring the bad medium..."
msgstr "正在忽略損壞的介質..."

#. TextEntry label
#. TextEntry label
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:1023
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:1084
msgid "&URL"
msgstr "&URL"

#. popup label (%1 is repository URL)
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:1331
msgid "Creating Repository %1"
msgstr "正在創建軟體源 %1"

#. error message - a label followed by a richtext with details
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:1364
msgid "An error occurred while creating the repository."
msgstr "創建軟體源時出錯。"

#. error message - a label followed by a richtext with details
#. error message - a label followed by a richtext with details
#. error message - a label followed by a richtext with details
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:1368
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:1499
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:1611
msgid "Unable to retrieve the remote repository description."
msgstr "不能擷取遠端軟體源描述。"

#. error message - a label followed by a richtext with details
#. error message - a label followed by a richtext with details
#. error message - a label followed by a richtext with details
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:1371
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:1502
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:1614
msgid "An error occurred while retrieving the new metadata."
msgstr "擷取新的後設資料時出錯。"

#. error message - a label followed by a richtext with details
#. error message - a label followed by a richtext with details
#. error message - a label followed by a richtext with details
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:1374
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:1505
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:1617
msgid "The repository is not valid."
msgstr "該軟體源無效。"

#. error message - a label followed by a richtext with details
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:1377
msgid "The repository metadata is invalid."
msgstr "軟體源後設資料無效。"

#. command line mode - ask user whether the repository refreshment should be retried
#. command line mode - ask user whether the repository refreshment should be retried
#. command line mode - ask user whether the repository refreshment should be retried
#. command line mode - ask user whether target initializatin can be restarted
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:1390
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:1524
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:1630
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:2445
msgid "Retry?"
msgstr "重試嗎？"

#. popup label (%1 is repository URL)
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:1438
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:1446
msgid "Probing Repository %1"
msgstr "正在檢測軟體源 %1"

#. error message - a label followed by a richtext with details
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:1495
msgid "Error occurred while probing the repository."
msgstr "檢測軟體源時出錯。"

#. error message - a label followed by a richtext with details
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:1508
msgid "Repository probing details."
msgstr "檢測到的軟體源細節。"

#. error message - a label followed by a richtext with details
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:1511
msgid "Repository metadata is invalid."
msgstr "軟體源後設資料無效。"

#. error message - a label followed by a richtext with details
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:1607
msgid "Repository %1"
msgstr "軟體源 %1"

#. at start of delta providal
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:1695
msgid "Downloading delta RPM package %1 (%2)..."
msgstr "正在下載增量 RPM 包 %1 (%2)..."

#. popup heading
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:1703
msgid "Downloading Delta RPM package"
msgstr "正在下載增量 RPM 包"

#. at start of delta application
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:1716
msgid "Applying delta RPM package %1..."
msgstr "正在應用增量 RPM 包 %1..."

#. popup heading
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:1723
msgid "Applying delta RPM package"
msgstr "正在應用增量 RPM 包"

#. at start of patch providal
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:1744
msgid "Downloading patch RPM package %1 (%2)..."
msgstr "正在下載補丁 RPM 包 %1 (%2)..."

#. popup heading
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:1752
msgid "Downloading Patch RPM Package"
msgstr "正在下載補丁 RPM 包"

#. close popup
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:1822
msgid "Starting script %1 (patch %2)..."
msgstr "正在啟動指令碼 %1 (補丁 %2)..."

#. popup heading
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:1831
msgid "Running Script"
msgstr "正在運行指令碼"

#. label, patch name follows
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:1836
msgid "Patch: "
msgstr "補丁："

#. label, script name follows
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:1843
msgid "Script: "
msgstr "指令碼："

#. label
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:1849
msgid "Output of the Script"
msgstr "指令碼輸出"

#. label, %1 is patch name with version and architecture
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:1937
msgid ""
"Patch: %1\n"
"\n"
msgstr ""
"補丁：%1\n"
"\n"

#. a popup question with "Continue", "Skip" and "Abort" buttons
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:1954
msgid ""
"The repositories are being refreshed.\n"
"Continue with refreshing?\n"
"\n"
"Note: If the refresh is skipped some packages\n"
"might be missing or out of date."
msgstr ""
"正在重新整理軟體源。\n"
"繼續重新整理嗎？\n"
"\n"
"注意：若跳過重新整理，某些軟體包可能會缺失或者過時。"

#. push button label
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:1969
msgid "&Skip Refresh"
msgstr "跳過重新整理(&S)"

#. heading of popup
#. heading of popup
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:2003
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:2045
msgid "Downloading"
msgstr "正在下載"

#. message in a progress popup
#. progress bar label, %1 is URL with optional download rate
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:2053
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:2101
msgid "Downloading: %1"
msgstr "正在下載：%1"

#. heading of popup
#. heading of popup
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:2206
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:2281
msgid "Checking Package Database"
msgstr "正在檢查軟體包資料庫"

#. message in a progress popup
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:2209
msgid "Rebuilding package database. This process can take some time."
msgstr "正在重建軟體包資料庫。此過程要花費一點時間。"

#. progress bar label
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:2214
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:2297
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#. error message, %1 is the cause for the error
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:2247
msgid ""
"Rebuilding of package database failed:\n"
"%1"
msgstr ""
"重建軟體包資料庫失敗：\n"
"%1"

#. message in a progress popup
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:2284
msgid "Converting package database. This process can take some time."
msgstr "正在轉換軟體包資料庫。此過程要花費一點時間。"

#. error message, %1 is the cause for the error
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:2323
msgid ""
"Conversion of package database failed:\n"
"%1"
msgstr ""
"轉換軟體包資料庫失敗：\n"
"%1"

#. progress message (command line mode)
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:2363
msgid "Reading RPM database..."
msgstr "正在讀取 RPM 資料庫..."

#. popup heading
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:2373
msgid "Reading Installed Packages"
msgstr "正在讀取已安裝的軟體包"

#. progress bar label
#. TODO: allow Abort
#. ,
#. `VBox(
#. `Label(""),
#. `PushButton(`id(`abort), Label::AbortButton())
#. )
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:2379
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:2395
msgid "Scanning RPM database..."
msgstr "正在掃描 RPM 資料庫..."

#. error message, could not read RPM database
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:2434
msgid "Initialization of the target failed."
msgstr "目標啟始化失敗。"

#. status message (command line mode)
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:2525
msgid "RPM database read"
msgstr "已讀取 RPM 資料庫"

#. heading in a popup window
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:2544
msgid "User Authentication"
msgstr "使用者認證"

#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:2550
msgid ""
"URL: %1\n"
"\n"
"%2"
msgstr ""
"URL：%1\n"
"\n"
"%2"

#. textentry label
#: library/packages/src/modules/PackageCallbacks.rb:2559
msgid "&User Name"
msgstr "使用者名(&U)"

#. ask to send quit signal to PackageKit
#: library/packages/src/modules/PackageLock.rb:58
msgid ""
"PackageKit is still running (probably busy).\n"
"Ask PackageKit to quit again?"
msgstr ""
"PackageKit 仍在運行 (可能正忙)。\n"
"再次請求退出 PackageKit？"

#: library/packages/src/modules/PackageLock.rb:61
msgid ""
"PackageKit is blocking software management.\n"
"This happens when the updater applet or another software management\n"
"application is running.\n"
"\n"
"Ask PackageKit to quit?"
msgstr ""
"PackageKit 正遮蔽著軟體管理。\n"
"這種情況發生在升級掛件或另一個軟體管理程式正在運行時。\n"
"\n"
"請求退出 PackageKit 嗎？"

#. TRANSLATORS: a popup headline
#. TRANSLATORS: a popup headline
#. TRANSLATORS: a popup headline
#: library/packages/src/modules/PackageLock.rb:106
#: library/packages/src/modules/PackageLock.rb:157
#: library/packages/src/modules/PackageLock.rb:181
msgid "Accessing the Software Management Failed"
msgstr "訪問軟體管理失敗"

#. TRANSLATORS: an error message with question
#: library/packages/src/modules/PackageLock.rb:110
msgid ""
"Would you like to continue without having access\n"
"to the software management or retry to access it?\n"
msgstr "您願意在無法訪問軟體管理的情況下繼續，還是重試訪問軟體管理呢？\n"

#. TRANSLATORS: an error message with question
#: library/packages/src/modules/PackageLock.rb:161
msgid ""
"Would you like to retry accessing the software manager,\n"
"continue without having access to the software management,\n"
"or abort?\n"
msgstr ""
"您願意重試訪問軟體管理器，在無法訪問軟體管理的情況下繼續，還是中止本程式"
"呢？\n"

#. TRANSLATORS: an error message with question
#: library/packages/src/modules/PackageLock.rb:185
msgid "Would you like to abort or try again?\n"
msgstr "您希望中止還是重試呢？\n"

#. print the question
#. popup heading, with rich text widget and Yes/No buttons
#: library/packages/src/modules/PackageSystem.rb:187
#: library/packages/src/modules/PackageSystem.rb:193
msgid "Do you accept this license agreement?"
msgstr "您接受此許可協議嗎？"

#. error message, after pressing [OK] the package manager is displayed
#: library/packages/src/modules/PackageSystem.rb:223
msgid ""
"There are unresolved dependencies which need\n"
"to be solved manually in the software manager."
msgstr "有未解決的依賴關係，需要在軟體管理器中手動解決。"

#. error report
#: library/packages/src/modules/PackageSystem.rb:415
msgid "Installing required packages failed."
msgstr "安裝必需的軟體包失敗。"

#. continue/cancel popup
#: library/packages/src/modules/PackageSystem.rb:419
msgid ""
"Installing required packages failed. If you continue\n"
"without installing required packages,\n"
"YaST may not work properly.\n"
msgstr ""
"安裝必需的軟體包失敗。若未安裝必需的軟體包就繼續，YaST 可能無法正常工作。\n"

#. error report
#: library/packages/src/modules/PackageSystem.rb:430
msgid "Cannot continue without installing required packages."
msgstr "未安裝必需的軟體包，無法繼續。"

#. continue/cancel popup
#: library/packages/src/modules/PackageSystem.rb:435
msgid ""
"If you continue without installing required \n"
"packages, YaST may not work properly.\n"
msgstr "若未安裝必需的軟體包就繼續，YaST 可能無法正常工作。\n"

#. dialog heading, %1 is package name
#: library/packages/src/modules/PackagesUI.rb:153
msgid "Confirm Package License: %1"
msgstr "確認軟體包許可：%1"

#. push button
#: library/packages/src/modules/PackagesUI.rb:160
msgid "I &Agree"
msgstr "我同意(&A)"

#. push button
#: library/packages/src/modules/PackagesUI.rb:162
msgid "I &Disagree"
msgstr "我不同意(&D)"

#. help text
#: library/packages/src/modules/PackagesUI.rb:173
msgid ""
"<p><b><big>License Confirmation</big></b><br>\n"
"The package in the headline of the dialog requires an explicit confirmation\n"
"of acceptance of its license.\n"
"If you reject the license of the package, the package will not be "
"installed.\n"
"<br>\n"
"To accept the license of the package, click <b>I Agree</b>.\n"
"To reject the license of the package, click <b>I Disagree</b></p>."
msgstr ""
"<p><b><big>許可確認</big></b><br>\n"
"對話方塊標題中的軟體包要求明確確認接受其許可。\n"
"若您拒絕軟體包許可，則不會安裝該軟體包。\n"
"<br>\n"
"要接受軟體包許可，請點選<b>我同意</b>。\n"
"要拒絕軟體包許可，請點選<b>我不同意</b>。"

#. Help text for software patterns / selections dialog
#: library/packages/src/modules/PackagesUI.rb:331
msgid ""
"<p>\n"
"\t\t This dialog allows you to define this system's tasks and what software "
"to install.\n"
"\t\t Available tasks and software for this system are shown by category in "
"the left\n"
"\t\t column.  To view a description for an item, select it in the list.\n"
"\t\t </p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"\t\t 此對話方塊允許您定義此係統的任務以及要安裝的軟體。\n"
"\t\t 對此係統可用的任務與軟體按分類在左列中顯示。\n"
"\t\t 要檢視某個項的描述，請在列表中選擇它。\n"
"\t\t </p>"

#: library/packages/src/modules/PackagesUI.rb:338
msgid ""
"<p>\n"
"\t\t Change the status of an item by clicking its status icon\n"
"\t\t or right-click any icon for a context menu.\n"
"\t\t With the context menu, you can also change the status of all items.\n"
"\t\t </p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"\t\t 可通過點選條目的狀態圖示或右鍵點選任何圖示來\n"
"\t\t 啟用一個右鍵選單來變更該條目的狀態。\n"
"\t\t 右鍵選單也可以變更全部條目的狀態。\n"
"\t\t </p>"

#: library/packages/src/modules/PackagesUI.rb:345
msgid ""
"<p>\n"
"\t\t <b>Details</b> opens the detailed software package selection\n"
"\t\t where you can view and select individual software packages.\n"
"\t\t </p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"\t\t <b>細節</b>會開啟詳細的軟體包選擇頁面，\n"
"\t\t 您可在其中檢視與選擇單個軟體包。\n"
"\t\t </p>"

#: library/packages/src/modules/PackagesUI.rb:351
msgid ""
"<p>\n"
"\t\t The disk usage display in the lower right corner shows the remaining "
"disk space\n"
"\t\t after all requested changes will have been performed.\n"
"\t\t Hard disk partitions that are full or nearly full can degrade\n"
"\t\t system performance and in some cases even cause serious problems.\n"
"\t\t The system needs some available disk space to run properly.\n"
"\t\t </p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"\t\t 右下角顯示的磁碟用量顯示了在執行完\n"
"\t\t 全部請求的改動後所剩餘的磁碟空間。\n"
"\t\t 已滿或將滿的硬碟分割區會降低系統效能\n"
"\t\t ，有時甚至會造成嚴重問題。\n"
"\t\t 系統正常運行需要一些可用磁碟空間。\n"
"\t\t </p>"

#. Dialog title
#. Hint for German translation: "Softwareauswahl und Einsatzzweck des Systems"
#: library/packages/src/modules/PackagesUI.rb:372
msgid "Software Selection and System Tasks"
msgstr "軟體選擇與系統任務"

#. don't get all the way out - the user might just have
#. been scared of the gory details.
#: library/packages/src/modules/PackagesUI.rb:412
msgid "(more)"
msgstr "(更多)"

#: library/packages/src/modules/PackagesUI.rb:428
msgid "Installation Successfully Finished"
msgstr "安裝已成功完成"

#: library/packages/src/modules/PackagesUI.rb:429
msgid "Package Installation Failed"
msgstr "軟體包安裝失敗"

#: library/packages/src/modules/PackagesUI.rb:440
msgid "Error Message: %1"
msgstr "錯誤訊息：%1"

#: library/packages/src/modules/PackagesUI.rb:457
msgid "Failed Packages: %1"
msgstr "失敗的軟體包：%1"

#: library/packages/src/modules/PackagesUI.rb:476
msgid "Installed Packages: %1"
msgstr "已安裝的軟體包：%1"

#: library/packages/src/modules/PackagesUI.rb:495
msgid "Updated Packages: %1"
msgstr "已更新的軟體包：%1"

#: library/packages/src/modules/PackagesUI.rb:514
msgid "Removed Packages: %1"
msgstr "已移除的軟體包：%1"

#: library/packages/src/modules/PackagesUI.rb:536
msgid "Not Installed Packages: %1"
msgstr "未安裝的軟體包：%1"

#. Table headings for CD statistics during installation
#: library/packages/src/modules/PackagesUI.rb:552
#: library/packages/src/modules/SlideShow.rb:554
msgid "Packages"
msgstr "軟體包"

#. reset the items list
#: library/packages/src/modules/PackagesUI.rb:563
msgid "Elapsed Time: %1"
msgstr "耗時：%1"

#: library/packages/src/modules/PackagesUI.rb:573
msgid "Total Installed Size: %1"
msgstr "總安裝大小：%1"

#: library/packages/src/modules/PackagesUI.rb:583
msgid "Total Downloaded Size: %1"
msgstr "總下載大小：%1"

#: library/packages/src/modules/PackagesUI.rb:592
msgid "Statistics"
msgstr "統計"

#. display installation log
#: library/packages/src/modules/PackagesUI.rb:605
#: library/packages/src/modules/PackagesUI.rb:694
msgid "Installation log"
msgstr "安裝日誌"

#: library/packages/src/modules/PackagesUI.rb:612
msgid "Details"
msgstr "細節"

#. open a new wizard dialog if needed
#: library/packages/src/modules/PackagesUI.rb:661
msgid "After Installing Packages"
msgstr "在安裝軟體包後"

#: library/packages/src/modules/PackagesUI.rb:662
msgid "Show This Report"
msgstr "顯示此報告"

#: library/packages/src/modules/PackagesUI.rb:663
msgid "Finish"
msgstr "已完成"

#: library/packages/src/modules/PackagesUI.rb:664
msgid "Continue in the Software Manager"
msgstr "在軟體管理器中繼續"

#: library/packages/src/modules/PackagesUI.rb:669
msgid ""
"<P><BIG><B>Installation Report</B></BIG><BR>Here is a summary of installed "
"or removed packages.</P>"
msgstr ""
"<P><BIG><B>安裝報告</B><BIG></P><P>這裡是一份已安裝或已移除軟體包的摘要。</P>"

#: library/packages/src/modules/PackagesUI.rb:677
msgid "Installation Report"
msgstr "安裝報告"

#: library/packages/src/modules/PackagesUI.rb:699
msgid "Installed Packages"
msgstr "已安裝的軟體包"

#: library/packages/src/modules/PackagesUI.rb:704
msgid "Updated Packages"
msgstr "已更新的軟體包"

#: library/packages/src/modules/PackagesUI.rb:709
msgid "Removed Packages"
msgstr "已移除的軟體包"

#: library/packages/src/modules/PackagesUI.rb:714
msgid "Remaining Packages"
msgstr "其餘軟體包"

#. disabling installation report dialog, inform the user how to enable it back
#: library/packages/src/modules/PackagesUI.rb:735
msgid ""
"If you want to show this report dialog again edit\n"
"\n"
"System > Yast2 > GUI > PKGMGR_ACTION_AT_EXIT\n"
"\n"
"value in the YaST sysconfig editor."
msgstr ""
"若您想要再次顯示此報告對話方塊\n"
"請在 YaST sysconfig 編輯器中編輯\n"
"\n"
"系統 > YaST2 > GUI > PKGMGR_ACTION_AT_EXIT\n"
"\n"
"的值。"

#. popup question, %1 stands for the package name
#. %2 is a repository name
#. %3 is URL of the repository
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:463
msgid ""
"The package %1 from repository %2\n"
"%3\n"
"is not digitally signed. This means that the origin\n"
"and integrity of the package cannot be verified. Installing the package\n"
"may put the integrity of your system at risk.\n"
"\n"
"Install it anyway?"
msgstr ""
"軟體包 %1 出自源 %2\n"
"%3\n"
"未經數字簽名。\n"
"這意味著無法驗證軟體包來源或完整性。\n"
"安裝該軟體包可能會使您的系統完整性面臨風險。\n"
"\n"
"無論如何都安裝該軟體包嗎？"

#. popup question, %1 stands for the filename
#. %2 is a repository name
#. %3 is URL of the repository
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:475
msgid ""
"The file %1 from repository %2\n"
"%3\n"
"is not digitally signed. The origin and integrity of the file\n"
"cannot be verified. Using the file anyway puts the integrity of your \n"
"system at risk.\n"
"\n"
"Use it anyway?\n"
msgstr ""
"檔案 %1 出自源 %2\n"
"%3\n"
"未數字簽名。\n"
"無法驗證該檔案的來源與完整性。\n"
"強行使用該檔案可能會使您的系統完整性面臨風險。\n"
"\n"
"無論如何都使用該檔案嗎？\n"

#. popup heading
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:498
msgid "Unsigned Package"
msgstr "未簽名的軟體包"

#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:499
msgid "Unsigned File"
msgstr "未簽名的檔案"

#. popup question, %1 stands for the package name
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:547
msgid ""
"No checksum for package %1 was found in the repository.\n"
"While the package is part of the signed repository, it is not contained \n"
"in the list of checksums in this repository. Installing the package puts \n"
"the integrity of your system at risk.\n"
"\n"
"Install it anyway?\n"
msgstr ""
"未在源中找到軟體包 %1 的校驗碼。\n"
"這表明，雖然該軟體包屬於一個已簽名的軟體源，\n"
"但並不包含在此源的校驗碼列表中。\n"
"安裝該軟體包會使您的系統完整性面臨風險。\n"
"\n"
"無論如何都安裝該軟體包嗎？\n"

#. popup question, %1 stands for the filename
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:556
msgid ""
"No checksum for file %1 was found in the repository.\n"
"This means that the file is part of the signed repository,\n"
"but the list of checksums in this repository does not mention this file. "
"Using the file\n"
"may put the integrity of your system at risk.\n"
"\n"
"Use it anyway?"
msgstr ""
"未在源中找到檔案 %1 的校驗碼。\n"
"這表明，雖然該檔案屬於一個已簽名的軟體源，\n"
"但此源中的校驗碼列表並未提到該檔案。使用該檔案可能會使您的系統完整性面臨風"
"險。\n"
"\n"
"無論如何都使用該檔案嗎？"

#. popup heading
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:573
msgid "No Checksum Found"
msgstr "未找到校驗碼"

#. Part of the GnuPG key description in popup, %1 is a GnuPG key ID
#. Part of the GnuPG key description in popup, %1 is a GnuPG key ID
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:616
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:815
msgid "ID: %1"
msgstr "ID：%1"

#. Part of the GnuPG key description in popup, %1 is a GnuPG key fingerprint
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:624
msgid "Fingerprint: %1"
msgstr "指紋：%1"

#. Part of the GnuPG key description in popup, %1 is a GnuPG key name
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:629
msgid "Name: %1"
msgstr "名稱：%1"

#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:635
msgid "Created: %1"
msgstr "創建於：%1"

#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:645
msgid "Expires: %1"
msgstr "失效於：%1"

#. GPG key property
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:659
msgid "ID: "
msgstr "ID："

#. GPG key property
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:665
msgid "Name: "
msgstr "名稱："

#. GPG key property
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:678
msgid "Fingerprint: "
msgstr "指紋："

#. GPG key property
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:689
msgid "Created: "
msgstr "創建於："

#. GPG key property
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:700
msgid "Expires: "
msgstr "失效於："

#. popup question, %1 stands for the package name, %2 for the complete description of the GnuPG key (multiline)
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:722
msgid ""
"Package %1 from repository %2\n"
"%3\n"
"is signed with the following GnuPG key, but the integrity check failed: %4\n"
"\n"
"The package has been changed, either by accident or by an attacker,\n"
"since the repository creator signed it. Installing it is a big risk\n"
"for the integrity and security of your system.\n"
"\n"
"Install it anyway?\n"
msgstr ""
"軟體包 %1 出自源 %2\n"
"%3\n"
"由以下 GnuPG 金鑰簽名，但完整性檢查失敗：%4\n"
"\n"
"這意味著在該軟體源創建者簽名該軟體包之後，\n"
"該軟體包已被無意修改或已被攻擊者修改。安裝該軟體包對於您的系統完整性與安全性"
"是一個巨大的風險。\n"
"\n"
"無論如何都安裝該軟體包嗎？\n"

#. popup question, %1 stands for the filename, %2 for the complete description of the GnuPG key (multiline)
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:734
msgid ""
"File %1 from repository %2\n"
"%3\n"
"is signed with the following GnuPG key, but the integrity check failed: %4\n"
"\n"
"The file has been changed, either by accident or by an attacker,\n"
"since the repository creator signed it. Using it is a big risk\n"
"for the integrity and security of your system.\n"
"\n"
"Use it anyway?\n"
msgstr ""
"檔案 %1 出自源 %2\n"
"%3\n"
"由以下 GnuPG 金鑰簽名，但完整性檢查失敗：%4\n"
"\n"
"這意味著在該軟體源創建者簽名該檔案之後，\n"
"該檔案已被無意修改或已被攻擊者修改。\n"
"使用該檔案對於您的系統完整性與安全性是一個巨大的風險。\n"
"\n"
"無論如何都使用該檔案嗎？\n"

#. popup heading
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:757
msgid "Validation Check Failed"
msgstr "校驗檢查失敗"

#. popup question, %1 stands for the package name, %2 for the complex multiline description of the GnuPG key
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:787
msgid ""
"The package %1 is digitally signed\n"
"with the following unknown GnuPG key: %2.\n"
"\n"
"This means that a trust relationship to the creator of the package\n"
"cannot be established. Installing the package may put the integrity\n"
"of your system at risk.\n"
"\n"
"Install it anyway?"
msgstr ""
"軟體包 %1 由以下未知 GnuPG 金鑰數字簽名：%2。\n"
"\n"
"這意味著無法建立與該軟體包創建者的信任關係。\n"
"安裝該軟體包可能會使您的系統完整性面臨風險。\n"
"\n"
"無論如何都安裝該軟體包嗎？"

#. popup question, %1 stands for the filename, %2 for the complex multiline description of the GnuPG key
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:798
msgid ""
"The file %1\n"
"is digitally signed with the following unknown GnuPG key: %2.\n"
"\n"
"This means that a trust relationship to the creator of the file\n"
"cannot be established. Using the file may put the integrity\n"
"of your system at risk.\n"
"\n"
"Use it anyway?"
msgstr ""
"檔案 %1\n"
"由以下未知 GnuPG 金鑰數字簽名：%2。\n"
"\n"
"這意味著無法建立與該檔案創建者的信任關係。\n"
"使用該檔案可能會使您的系統完整性面臨風險。\n"
"\n"
"無論如何都使用該檔案嗎？"

#. popup heading
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:825
msgid "Unknown GnuPG Key"
msgstr "未知 GnuPG 金鑰"

#. popup question, %1 stands for the package name, %2 for the key ID, %3 for the key name
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:876
msgid ""
"The package %1 is digitally signed\n"
"with key '%2 (%3)'.\n"
"\n"
"There is no trust relationship with the owner of the key.\n"
"If you trust the owner, mark the key as trusted.\n"
"\n"
"Installing a package from an unknown repository puts\n"
"the integrity of your system at risk. It is safest\n"
"to skip the package.\n"
msgstr ""
"軟體包 %1 由金鑰 '%2(%3)' 數字簽名。\n"
"\n"
"尚未與該金鑰的所有者建立信任關係。\n"
"您若信任該所有者，請將該金鑰標記為信任。\n"
"\n"
"從未知軟體源安裝軟體包會使您的系統完整性面臨風險。\n"
"最保險的方法是跳過該軟體包。\n"

#. popup question, %1 stands for the filename, %2 for the key ID, %3 for the key name
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:888
msgid ""
"The file %1 is digitally signed\n"
"with key '%2 (%3)'.\n"
"\n"
"There is no trust relationship with the owner of the key.\n"
"If you trust the owner, mark the key as trusted.\n"
"\n"
"Installing a file from an unknown repository puts\n"
"the integrity of your system at risk. It is safest\n"
"to skip it.\n"
msgstr ""
"檔案 %1 由金鑰 '%2 (%3)' 數字簽名。\n"
"\n"
"尚未與該金鑰的所有者建立信任關係。\n"
"您若信任該所有者，請將此金鑰標記為信任。\n"
"\n"
"從未知軟體源安裝檔案會使您的系統完整性面臨風險。\n"
"最保險的方法是跳過該檔案。\n"

#. popup heading
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:910
msgid "Signed with Untrusted Public Key"
msgstr "經未信任公共金鑰簽名"

#. push button
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:919
msgid "&Trust and Import the Key"
msgstr "信任並匯入該金鑰(&T)"

#. additional Richtext (HTML) warning text (kind of help), 1/2
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:953
msgid ""
"<p>The owner of the key may distribute updates,\n"
"packages, and package repositories that your system will trust and offer\n"
"for installation and update without any further warning. In this way,\n"
"importing the key into your keyring of trusted keys allows the key owner\n"
"to have a certain amount of control over the software on your system.</p>"
msgstr ""
"<p>該金鑰的所有者可分發更新、軟體包與軟體源。\n"
"您的系統將信任並不加任何後續警告地安裝其軟體包或使用其軟體源進行更新。\n"
"通過這種方式 -- 將該金鑰匯入您的可信金鑰鑰匙環，\n"
"將允許該金鑰的所有者擁有對您系統上的軟體的一定量的控制權。</p>"

#. additional Richtext (HTML) warning text (kind of help), 2/2
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:961
msgid ""
"<p>A warning dialog opens for every package that\n"
"is not signed by a trusted (imported) key. If you do not trust the key,\n"
"the packages or repositories created by the owner of the key will not be "
"used.</p>"
msgstr ""
"<p>每個未經可信 (匯入的) 金鑰簽名的軟體包都會觸發一個警告對話方塊。\n"
"若您不信任該金鑰，將不會使用由該金鑰的所有者創建的軟體包或軟體源。</p>"

#. popup message - label, part 1, %1 stands for repository name, %2 for its URL
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:971
msgid ""
"The following GnuPG key has been found in repository\n"
"%1\n"
"(%2):"
msgstr ""
"源中找到了以下 GnuPG 金鑰\n"
"%1\n"
"(%2)："

#. popup message - label, part 2
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:982
msgid ""
"You can choose to import it into your keyring of trusted\n"
"public keys, meaning that you trust the owner of the key.\n"
"You should be sure that you can trust the owner and that\n"
"the key really belongs to that owner before importing it."
msgstr ""
"您可以選擇將其匯入可信公共金鑰鑰匙環，這意味著您信任該金鑰的所有者。\n"
"匯入前應確保您可以信任該所有者，並且該金鑰確實屬於該所有者。"

#. warning label - the key to import is expired
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:994
msgid "WARNING: The key has expired!"
msgstr "警告：該金鑰已過期！"

#. popup heading
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:1020
msgid "Import Untrusted GnuPG Key"
msgstr "匯入未信任 GnuPG 金鑰"

#. push button
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:1036
msgid "&Trust"
msgstr "信任(&T)"

#. popup question, %1 stands for the filename, %2 is expected checksum
#. %3 is the current checksum (e.g. "803a8ff00d00c9075a1bd223a480bcf92d2481c1")
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:1113
msgid ""
"The expected checksum of file %1\n"
"is %2,\n"
"but the current checksum is %3.\n"
"\n"
"The file has been changed by accident or by an attacker\n"
"since the repository creator signed it. Using it is a big risk\n"
"for the integrity and security of your system.\n"
"\n"
"Use it anyway?\n"
msgstr ""
"檔案 %1 的期望檢驗碼為\n"
"%2\n"
"但當前檢驗碼為 %3。\n"
"\n"
"這意味著在該軟體源創建者簽名該檔案之後，\n"
"該檔案已被無意修改或已被被攻擊者修改。\n"
"使用該檔案對於您的系統完整性與安全性是一個巨大的風險。\n"
"\n"
"無論如何都使用該檔案嗎？\n"

#. dialog heading - displayed in a big bold font
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:1130
msgid "Wrong Digest"
msgstr "錯誤摘要"

#. popup question, %1 stands for the filename, %2 is expected digest, %3 is the current digest
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:1149
msgid ""
"The checksum of file %1\n"
"is %2,\n"
"but the expected checksum is not known.\n"
"\n"
"This means that the origin and integrity of the file\n"
"cannot be verified. Using the file puts the integrity of your system at "
"risk.\n"
"\n"
"Use it anyway?\n"
msgstr ""
"檔案 %1 的檢驗碼為\n"
"%2，\n"
"但期望檢驗碼未知。\n"
"\n"
"這意味著無法驗證該檔案的起源與完整性。\n"
"使用該檔案會使您的系統完整性面臨風險。\n"
"\n"
"無論如何都使用該檔案嗎？\n"

#. dialog heading - displayed in a big bold font
#: library/packages/src/modules/SignatureCheckDialogs.rb:1163
msgid "Unknown Digest"
msgstr "未知摘要"

#. we need to remember the values for tab switching
#. these are the initial values
#. Return the description for the current stage.
#. @return [String]	localized string description
#. translators: default global progress bar label
#: library/packages/src/modules/SlideShow.rb:153
#: library/packages/src/modules/SlideShow.rb:154
#: library/packages/src/modules/SlideShow.rb:328
#: library/packages/src/modules/SlideShow.rb:349
msgid "Installing..."
msgstr "正在安裝..."

#. Table headings for CD statistics during installation
#: library/packages/src/modules/SlideShow.rb:550
msgid "Media"
msgstr "介質"

#. Table headings for CD statistics during installation - keep as short as possible!
#: library/packages/src/modules/SlideShow.rb:552
msgid "Remaining"
msgstr "剩餘"

#. Table headings for CD statistics during installation
#: library/packages/src/modules/SlideShow.rb:556
msgid "Time"
msgstr "時間"

#. Construct widgets for the "details" page
#.
#. @return	A term describing the widgets
#: library/packages/src/modules/SlideShow.rb:572
msgid "Actions performed:"
msgstr "執行的操作："

#. Help text while software packages are being installed (displayed only in rare cases)
#: library/packages/src/modules/SlideShow.rb:656
msgid "<p>Packages are being installed.</p>"
msgstr "<p>正在安裝軟體包。</p>"

#: library/packages/src/modules/SlideShow.rb:657
msgid ""
"<P><B>Aborting Installation</B> Package installation can be aborted using "
"the <B>Abort</B> button. However, the system then can be in an inconsistent "
"or unusable state or it may not boot if the basic system component is not "
"installed.</P>"
msgstr ""
"<P><B>中止安裝</B>可用<B>中止</B>按鈕中止安裝軟體包。然而，之後系統可能處於不"
"連貫或不穩定的狀態，若未安裝基礎系統元件，它甚至可能無法引導。</P>"

#. Translators: Tab name, keep short, %s is product name, e.g. SLES
#: library/packages/src/modules/SlideShow.rb:675
msgid "%s Release Notes"
msgstr "%s 版本資訊"

#. tab
#: library/packages/src/modules/SlideShow.rb:687
msgid "Slide Sho&w"
msgstr "幻燈片演示(&W)"

#. tab
#: library/packages/src/modules/SlideShow.rb:689
msgid "&Details"
msgstr "細節(&D)"

#. Dialog heading - software packages are being upgraded
#: library/packages/src/modules/SlideShow.rb:728
msgid "Performing Upgrade"
msgstr "正在執行升級"

#. Dialog heading - software packages are being installed
#: library/packages/src/modules/SlideShow.rb:731
msgid "Performing Installation"
msgstr "正在執行安裝"

#. Dialog heading while software packages are being installed
#: library/packages/src/modules/SlideShow.rb:768
msgid "Package Installation"
msgstr "軟體包安裝"

#. popup yes-no
#: library/packages/src/modules/SlideShow.rb:844
msgid ""
"Do you really want\n"
"to quit the installation?"
msgstr "您真的想要退出安裝嗎？"

#. Mode::update (), Stage::cont ()
#: library/packages/src/modules/SlideShow.rb:856
msgid "Aborted"
msgstr "已中止"

#. read file content
#: library/system/src/clients/view_anymsg.rb:187
msgid "File not found."
msgstr "未找到檔案。"

#. Fill the LogView with file content
#: library/system/src/clients/view_anymsg.rb:193
msgid "System Log (%1)"
msgstr "系統日誌 (%1)"

#. Class names collected
#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:45
#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:46
#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:182
msgid "Unclassified device"
msgstr "未分類裝置"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:47
msgid "VGA compatible unclassified device"
msgstr "相容 VGA 的未分類裝置"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:50
msgid "Mass storage controller"
msgstr "大容量存儲控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:51
msgid "SCSI storage controller"
msgstr "SCSI 存儲控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:52
msgid "IDE interface"
msgstr "IDE 介面"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:53
msgid "Floppy disk controller"
msgstr "軟盤控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:54
msgid "IPI bus controller"
msgstr "IPI 匯流排控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:55
msgid "RAID bus controller"
msgstr "RAID 匯流排控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:56
msgid "Unknown mass storage controller"
msgstr "未知的大容量存儲控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:59
#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:65
msgid "Network controller"
msgstr "網路控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:60
msgid "Ethernet controller"
msgstr "有線網路控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:61
msgid "Token ring network controller"
msgstr "令牌環網路控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:62
msgid "FDDI network controller"
msgstr "光線分散式資料介面 (FDDI) 網路控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:63
msgid "ATM network controller"
msgstr "非同步傳送模式 (ATM) 網路控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:64
msgid "ISDN controller"
msgstr "綜合業務數字網 (ISDN) 控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:66
msgid "Myrinet controller"
msgstr "Myrinet 控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:69
#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:73
msgid "Display controller"
msgstr "顯示控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:70
msgid "VGA-compatible controller"
msgstr "VGA 相容控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:71
msgid "XGA-compatible controller"
msgstr "XGA 相容控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:72
msgid "3D controller"
msgstr "3D 控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:76
#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:80
msgid "Multimedia controller"
msgstr "多媒體控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:77
msgid "Multimedia video controller"
msgstr "多媒體視訊控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:78
msgid "Multimedia audio controller"
msgstr "多媒體音訊控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:79
msgid "Computer telephony device"
msgstr "計算機電話裝置"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:83
#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:86
msgid "Memory controller"
msgstr "內存控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:84
msgid "RAM memory"
msgstr "RAM 內存"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:85
msgid "FLASH memory"
msgstr "快閃記憶體"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:90
msgid "Host bridge"
msgstr "主橋"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:91
msgid "ISA bridge"
msgstr "ISA 橋"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:92
msgid "EISA bridge"
msgstr "EISA 橋"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:93
msgid "MicroChannel bridge"
msgstr "微通道橋"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:94
msgid "PCI bridge"
msgstr "PCI 橋"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:95
msgid "PCMCIA bridge"
msgstr "PCMCIA 橋"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:96
msgid "NuBus bridge"
msgstr "NuBus 橋"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:97
msgid "CardBus bridge"
msgstr "CardBus 橋"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:98
msgid "RACEway bridge"
msgstr "RACEway 橋"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:99
msgid "Semitransparent PCI-to-PCI bridge"
msgstr "半透明 PCI 到 PCI 橋"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:100
msgid "InfiniBand to PCI host bridge"
msgstr "InfiniBand 到 PCI 主橋"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:104
#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:109
msgid "Communication controller"
msgstr "通訊控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:105
msgid "Serial controller"
msgstr "序列控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:106
msgid "Parallel controller"
msgstr "並行控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:107
msgid "Multiport serial controller"
msgstr "多埠序列控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:112
msgid "Generic system peripheral"
msgstr "通用系統外設"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:113
msgid "PIC"
msgstr "外設介面控制器 (PIC)"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:114
msgid "DMA controller"
msgstr "直接存儲器訪問 (DMA) 控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:115
msgid "Timer"
msgstr "計時器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:116
msgid "RTC"
msgstr "實時時鐘 (RTC)"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:117
msgid "PCI hotplug controller"
msgstr "PCI 熱插拔控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:118
msgid "System peripheral"
msgstr "系統外設"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:121
#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:127
msgid "Input device controller"
msgstr "輸入裝置控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:122
msgid "Keyboard controller"
msgstr "鍵盤控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:123
msgid "Digitizer pen"
msgstr "數字手寫筆"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:124
msgid "Mouse controller"
msgstr "滑鼠控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:125
msgid "Scanner controller"
msgstr "掃描器控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:126
msgid "Gameport controller"
msgstr "遊戲埠 (Gameport) 控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:130
#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:132
msgid "Docking station"
msgstr "擴展塢"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:131
msgid "Generic docking station"
msgstr "通用擴展塢"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:135
msgid "Processor"
msgstr "處理器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:136
msgid "386"
msgstr "386"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:137
msgid "486"
msgstr "486"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:138
msgid "Pentium"
msgstr "奔騰"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:139
msgid "Alpha"
msgstr "Alpha"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:140
msgid "Power PC"
msgstr "Power PC"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:141
msgid "MIPS"
msgstr "MIPS"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:142
msgid "Coprocessor"
msgstr "協處理器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:145
msgid "Serial bus controller"
msgstr "序列匯流排控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:146
msgid "FireWire (IEEE 1394)"
msgstr "火線 (IEEE 1394)"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:147
msgid "ACCESS bus"
msgstr "存取匯流排"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:148
msgid "SSA"
msgstr "序列存儲結構 (SSA)"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:149
msgid "USB controller"
msgstr "USB 控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:150
msgid "Fiber channel"
msgstr "光纖通道"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:151
msgid "SMBus"
msgstr "系統管理匯流排 (SMBus)"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:155
#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:159
msgid "Wireless controller"
msgstr "無線控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:156
msgid "IRDA controller"
msgstr "紅外控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:157
msgid "Consumer IR controller"
msgstr "消費性紅外 (CIR) 控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:158
msgid "RF controller"
msgstr "無線電頻率 (RF) 控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:161
msgid "Intelligent controller"
msgstr "智慧控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:161
msgid "I2O"
msgstr "智慧輸入/輸出 (I2O)"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:163
msgid "Satellite communications controller"
msgstr "衛星通訊控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:164
msgid "Satellite TV controller"
msgstr "衛星電視控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:165
msgid "Satellite audio communication controller"
msgstr "衛星音訊通訊控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:166
msgid "Satellite voice communication controller"
msgstr "衛星語音通訊控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:167
msgid "Satellite data communication controller"
msgstr "衛星資料通訊控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:170
#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:173
msgid "Encryption controller"
msgstr "加密控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:171
msgid "Network and computing encryption device"
msgstr "網路與計算加密裝置"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:172
msgid "Entertainment encryption device"
msgstr "娛樂加密裝置"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:176
#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:180
msgid "Signal processing controller"
msgstr "訊號處理控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:177
msgid "DPIO module"
msgstr "DPIO 模組"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:178
msgid "Performance counters"
msgstr "效能計數器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:179
msgid "Communication synchronizer"
msgstr "通訊同步裝置"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:184
msgid "Monitor"
msgstr "顯示器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:185
msgid "CRT monitor"
msgstr "CRT 顯示器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:186
msgid "LCD monitor"
msgstr "LCD 顯示器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:189
msgid "Internally used class"
msgstr "內部使用的類"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:190
msgid "ISA PnP interface"
msgstr "ISA 即插即用介面"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:191
msgid "Main memory"
msgstr "主內存"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:192
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:193
msgid "FPU"
msgstr "FPU"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:194
msgid "BIOS"
msgstr "BIOS"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:195
msgid "PROM"
msgstr "PROM"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:196
msgid "System"
msgstr "系統"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:198
msgid "Win modem"
msgstr "Win 調變解調器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:199
msgid "ISDN adapter"
msgstr "綜合業務數字網 (ISDN) 介面卡"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:200
msgid "PS/2 controller"
msgstr "PS/2 控制器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:202
#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:207
msgid "Mouse"
msgstr "滑鼠"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:203
msgid "PS/2 mouse"
msgstr "PS/2 滑鼠"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:204
msgid "Serial mouse"
msgstr "序列滑鼠"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:205
msgid "Bus mouse"
msgstr "匯流排滑鼠"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:206
msgid "USB mouse"
msgstr "USB 滑鼠"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:210
msgid "Mass storage device"
msgstr "大容量存儲裝置"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:211
msgid "Disk"
msgstr "磁碟"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:212
msgid "Tape"
msgstr "磁帶"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:213
msgid "CD-ROM"
msgstr "CD-ROM"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:214
msgid "Floppy disk"
msgstr "軟盤"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:215
msgid "Storage device"
msgstr "存儲裝置"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:218
#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:229
msgid "Network interface"
msgstr "網路介面"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:221
msgid "Token ring"
msgstr "令牌環"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:225
msgid "HSI"
msgstr "HSI"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:232
#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:233
msgid "Keyboard"
msgstr "鍵盤"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:234
msgid "Console"
msgstr "控制檯"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:236
msgid "Printer"
msgstr "列印機"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:237
msgid "Hub"
msgstr "集線器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:237
msgid "USB hub"
msgstr "USB 集線器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:238
msgid "Braille display"
msgstr "盲文 (Braille) 顯示器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:239
msgid "Scanner"
msgstr "掃描器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:240
msgid "Joystick"
msgstr "遊戲操縱桿"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:240
msgid "Gamepad"
msgstr "遊戲手柄"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:241
msgid "Chipcard reader"
msgstr "Chipcard 讀卡器"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:243
msgid "Camera"
msgstr "照相機"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:244
msgid "Webcam"
msgstr "網路攝像頭"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:245
msgid "Digital camera"
msgstr "數碼相機"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:247
msgid "Framebuffer"
msgstr "幀緩衝裝置"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:247
msgid "VESA framebuffer"
msgstr "VESA 幀緩衝裝置"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:249
msgid "DVB card"
msgstr "DVB 卡"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:250
msgid "DVB-C card"
msgstr "DVB-C 卡"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:251
msgid "DVB-S card"
msgstr "DVB-S 卡"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:252
msgid "DVB-T card"
msgstr "DVB-T 卡"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:254
msgid "TV card"
msgstr "電視卡"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:255
msgid "Partition"
msgstr "分割區"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:256
msgid "DSL card"
msgstr "DSL 卡"

#: library/system/src/include/hwinfo/classnames.rb:257
msgid "Bluetooth device"
msgstr "藍芽裝置"

#. Continue/Cancel question, %1 is a file name
#: library/system/src/modules/FileChanges.rb:174
msgid ""
"File %1 has been changed manually.\n"
"YaST might lose some of the changes.\n"
msgstr ""
"檔案 %1 已被手動修改。\n"
"YaST 可能會丟失一些修改。\n"

#. Continue/Cancel question, %1 is a coma separated list of file names
#: library/system/src/modules/FileChanges.rb:179
msgid ""
"Files %1 have been changed manually.\n"
"YaST might lose some of the changes"
msgstr ""
"檔案 %1 已被手動修改。\n"
"YaST 可能會丟失一些修改"

#: library/system/src/modules/FileChanges.rb:192
msgid "Do not show this message anymore"
msgstr "不再顯示此訊息"

#. error report
#: library/system/src/modules/Initrd.rb:409
msgid "An error occurred during initrd creation."
msgstr "initrd 創建過程中出錯。"

#. inform the user that he/she has to reboot to activate new kernel
#: library/system/src/modules/Kernel.rb:659
msgid ""
"Reboot your system\n"
"to activate the new kernel.\n"
msgstr "請重新引導您的系統以啟用新核心。\n"

#. bnc #421002
#: library/system/src/modules/ModuleLoading.rb:179
msgid "Confirm driver activation"
msgstr "確認啟用驅動"

#. This is in information message. Next come the
#. vendor and device information strings as stored
#. in the hardware-probing database.
#: library/system/src/modules/ModuleLoading.rb:186
msgid "YaST2 detected the following device"
msgstr "YaST2 檢測到了以下裝置"

#. Caption for Textentry with module information
#: library/system/src/modules/ModuleLoading.rb:195
msgid "&Driver/Module to load"
msgstr "要裝載的驅動/模組(&D)"

#. describe valid MAC address
#: library/types/src/modules/Address.rb:80
msgid ""
"A valid MAC address consists of six pairs of hexadecimal\n"
"digits separated by colons."
msgstr "有效 MAC 地址由 6 對十六進位制數字組成，由英文冒號分隔。"

#. Translators: dot: ".", hyphen: "-"
#: library/types/src/modules/Hostname.rb:53
msgid ""
"A valid domain name consists of components separated by dots.\n"
"Each component contains letters, digits, and hyphens. A hyphen may not\n"
"start or end a component and the last component may not begin with a digit."
msgstr ""
"有效域名由以英文句號分隔的多個部分組成。\n"
"每個部分又包含字母、數字與連字元。\n"
"連字元不能出現在各部分的開頭或末尾，\n"
"並且最後一部分不能以數字開頭。"

#. Translators: hyphen: "-"
#: library/types/src/modules/Hostname.rb:64
msgid ""
"A valid host name consists of letters, digits, and hyphens.\n"
"A host name may not begin or end with a hyphen.\n"
msgstr ""
"有效主機名由字母、數字與連字元組成。\n"
"主機名不能以連字元開頭或結尾。\n"

#. Translators: dot: "."
#: library/types/src/modules/IP.rb:53
msgid ""
"A valid IPv4 address consists of four integers\n"
"in the range 0-255 separated by dots."
msgstr "有效 IPv4 地址由範圍在 0-255 的 4 個整陣列成，數字間由英文句號分隔。"

#. Translators: colon: ":"
#: library/types/src/modules/IP.rb:71
msgid ""
"A valid IPv6 address consists of up to eight\n"
"hexadecimal numbers in the range 0 - FFFF separated by colons.\n"
"It can contain up to one double colon."
msgstr ""
"有效 IPv6 地址由範圍在 0-FFFF 的最多八個十六進位制數字組成，\n"
"數字間由英文冒號分隔。可包含最多一個雙冒號。"

#. TRANSLATORS: description of the valid network definition
#: library/types/src/modules/IP.rb:138
msgid ""
"A valid network definition can contain the IP,\n"
"IP/Netmask, IP/Netmask_Bits, or 0/0 for all networks.\n"
"\n"
"Examples:\n"
"IP: 192.168.0.1 or 2001:db8:0::1\n"
"IP/Netmask: 192.168.0.0/255.255.255.0 or 2001:db8:0::1/56\n"
"IP/Netmask_Bits: 192.168.0.0/24 or 192.168.0.1/32 or 2001:db8:0::1/ffff::0\n"
msgstr ""
"有效的網路定義可以包含 IP、IP/網路掩碼、IP/網路掩碼位或 0/0 表示全部網路。\n"
"\n"
"示例：\n"
"IP：192.168.0.1 或 2001:db8:0::1\n"
"IP/網路掩碼：192.168.0.0/255.255.255.0 或 2001:db8:0::1/56\n"
"IP/網路掩碼位：192.168.0.0/24 或 192.168.0.1/32 或 2001:db8:0::1/ffff::0\n"

#. Byte abbreviated
#: library/types/src/modules/String.rb:144
msgid "B"
msgstr "B"

#. KiloByte abbreviated
#: library/types/src/modules/String.rb:146
msgid "KiB"
msgstr "KiB"

#. MegaByte abbreviated
#: library/types/src/modules/String.rb:148
msgid "MiB"
msgstr "MiB"

#. GigaByte abbreviated
#: library/types/src/modules/String.rb:150
msgid "GiB"
msgstr "GiB"

#. TeraByte abbreviated
#: library/types/src/modules/String.rb:152
msgid "TiB"
msgstr "TiB"

#. covert a number to download rate string
#. %1 is string - size in bytes, B, KiB, MiB, GiB or TiB
#: library/types/src/modules/String.rb:238
msgid "%1/s"
msgstr "%1/秒"

#. format download rate message: %1 = the current download rate (e.g. "242.6kB/s")
#. %2 is the average download rate (e.g. "228.3kB/s")
#. to translators: keep translation of "on average" as short as possible
#: library/types/src/modules/String.rb:261
msgid "%1 (on average %2)"
msgstr "%1 (平均 %2)"

#. ellipsis - used to replace part of text to make it shorter
#. example: "/really/very/long/file/name", "/.../file/name")
#: library/types/src/modules/String.rb:1258
msgid "..."
msgstr "..."

#. Popup-Box for manual hardware detection.
#. If the user selects 'manual installation' when
#. booting from CD, YaST2 does not load any modules
#. automatically, but asks the user for confirmation
#. about every module.
#. The popup box informs the user about the detected
#. hardware and suggests a module to load.
#. The user can confirm the module or change
#. the suggested load command
#.
#. This is the heading of the popup box
#: library/wizard/src/modules/Confirm.rb:103
msgid "Confirm Hardware Detection"
msgstr "確認檢測硬體"

#. This is in information message. Next come the
#. hardware class name (network cards).
#: library/wizard/src/modules/Confirm.rb:108
msgid "YaST will detect the following hardware:"
msgstr "YaST 將檢測以下硬體："

#. Message in a continue/cancel popup
#: library/wizard/src/modules/Confirm.rb:183
msgid ""
"This module must be run as root.\n"
"If you continue now, the module may not function properly.\n"
"For example, some settings can be read improperly\n"
"and it is unlikely that settings can be written.\n"
msgstr ""
"必須以 root 使用者身份運行此模組。\n"
"若您現在繼續，該模組可能無法正常工作。\n"
"例如，某些設定可能讀取不當，並絕無可能寫入設定。\n"

#. Popup headline
#: library/wizard/src/modules/Confirm.rb:191
msgid "Root Privileges Needed"
msgstr "需要 Root 特權"

#. Popup question
#: library/wizard/src/modules/Confirm.rb:208
msgid "Really delete selected entry?"
msgstr "真的刪除所選項嗎？"

#. Popup question, %1 is an item to delete (or filename, etc.)
#: library/wizard/src/modules/Confirm.rb:222
msgid "Really delete '%1'?"
msgstr "真的刪除 '%1' 嗎？"

#. button text
#. Open a dialog with "Accept", "Cancel"
#. and set the keyboard focus to "Accept".
#: library/wizard/src/modules/Wizard.rb:266
#: library/wizard/src/modules/Wizard.rb:534
msgid "&Apply"
msgstr "應用(&A)"

#. translators: dialog title to appear before any content is initialized
#: library/wizard/src/modules/Wizard.rb:294
msgid "Initializing ..."
msgstr "正在啟始化..."

#. translators: dialog title to appear before any content is initialized
#: library/wizard/src/modules/Wizard.rb:348
msgid ""
"YaST\n"
"Initializing ...\n"
msgstr "正在啟始化 YaST...\n"

#. Heading for help popup window
#: library/wizard/src/modules/Wizard.rb:386
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#. fallback name for the dialog title
#. fallback name for the dialog title
#: library/wizard/src/modules/Wizard.rb:1228
#: library/wizard/src/modules/Wizard.rb:1277
msgid "Module"
msgstr "模組"

#: library/general/src/data/country.ycp:32
#: library/general/src/data/country_long.ycp:33
msgid "United Arab Emirates"
msgstr "阿拉伯聯合大公國"

#: library/general/src/data/country.ycp:33
#: library/general/src/data/country_long.ycp:144
msgid "Albania"
msgstr "阿爾巴尼亞"

#: library/general/src/data/country.ycp:34
#: library/general/src/data/country_long.ycp:81
msgid "Argentina"
msgstr "阿根廷"

#: library/general/src/data/country.ycp:35
#: library/general/src/data/country_long.ycp:60
msgid "Austria"
msgstr "奧地利"

#: library/general/src/data/country.ycp:36
#: library/general/src/data/country_long.ycp:66
msgid "Australia"
msgstr "澳大利亞"

#: library/general/src/data/country.ycp:37
#: library/general/src/data/country_long.ycp:55
msgid "Bosnia and Herzegowina"
msgstr "波斯尼亞與黑塞哥維那"

#: library/general/src/data/country.ycp:38
#: library/general/src/data/country_long.ycp:61
#: library/general/src/data/country_long.ycp:68
#: library/general/src/data/country_long.ycp:105
#: library/general/src/data/country_long.ycp:130
msgid "Belgium"
msgstr "比利時"

#: library/general/src/data/country.ycp:39
#: library/general/src/data/country_long.ycp:52
msgid "Bulgaria"
msgstr "保加利亞"

#: library/general/src/data/country.ycp:40
#: library/general/src/data/country_long.ycp:34
msgid "Bahrein"
msgstr "巴林"

#: library/general/src/data/country.ycp:41
#: library/general/src/data/country_long.ycp:53
msgid "Bangladesh"
msgstr "孟加拉國"

#: library/general/src/data/country.ycp:42
#: library/general/src/data/country_long.ycp:82
msgid "Bolivia"
msgstr "玻利維亞"

#: library/general/src/data/country.ycp:43
#: library/general/src/data/country_long.ycp:136
msgid "Brasil"
msgstr "巴西"

#: library/general/src/data/country.ycp:44
#: library/general/src/data/country_long.ycp:67
msgid "Botswana"
msgstr "波札那"

#: library/general/src/data/country.ycp:45
#: library/general/src/data/country_long.ycp:51
msgid "Belarus"
msgstr "白俄羅斯"

#: library/general/src/data/country.ycp:46
#: library/general/src/data/country_long.ycp:69
#: library/general/src/data/country_long.ycp:106
msgid "Canada"
msgstr "加拿大"

#: library/general/src/data/country.ycp:47
#: library/general/src/data/country_long.ycp:62
#: library/general/src/data/country_long.ycp:107
#: library/general/src/data/country_long.ycp:118
msgid "Switzerland"
msgstr "瑞士"

#: library/general/src/data/country.ycp:48
#: library/general/src/data/country_long.ycp:83
msgid "Chile"
msgstr "智利"

#: library/general/src/data/country.ycp:49
#: library/general/src/data/country_long.ycp:158
msgid "Peoples Republic of China"
msgstr "中華人民共與國"

#: library/general/src/data/country.ycp:50
#: library/general/src/data/country_long.ycp:84
msgid "Colombia"
msgstr "哥倫比亞"

#: library/general/src/data/country.ycp:51
#: library/general/src/data/country_long.ycp:85
msgid "Costa Rica"
msgstr "哥斯大黎加"

#: library/general/src/data/country.ycp:52
#: library/general/src/data/country_long.ycp:57
msgid "Czech Republic"
msgstr "捷克共與國"

#: library/general/src/data/country.ycp:53
#: library/general/src/data/country_long.ycp:63
msgid "Germany"
msgstr "德國"

#: library/general/src/data/country.ycp:54
#: library/general/src/data/country_long.ycp:59
#: library/general/src/data/country_long.ycp:70
msgid "Denmark"
msgstr "丹麥"

#: library/general/src/data/country.ycp:55
#: library/general/src/data/country_long.ycp:86
msgid "Dominican Republic"
msgstr "多明尼加共與國"

#: library/general/src/data/country.ycp:56
#: library/general/src/data/country_long.ycp:35
msgid "Algeria"
msgstr "阿爾及利亞"

#: library/general/src/data/country.ycp:57
#: library/general/src/data/country_long.ycp:87
msgid "Ecuador"
msgstr "厄瓜多"

#: library/general/src/data/country.ycp:58
#: library/general/src/data/country_long.ycp:101
msgid "Estonia"
msgstr "愛沙尼亞"

#: library/general/src/data/country.ycp:59
#: library/general/src/data/country_long.ycp:36
msgid "Egypt"
msgstr "埃及"

#: library/general/src/data/country.ycp:60
#: library/general/src/data/country_long.ycp:56
msgid "Catalonia"
msgstr "加泰羅尼亞"

#: library/general/src/data/country.ycp:61
#: library/general/src/data/country_long.ycp:88
#: library/general/src/data/country_long.ycp:102
#: library/general/src/data/country_long.ycp:111
msgid "Spain"
msgstr "西班牙"

#: library/general/src/data/country.ycp:62
#: library/general/src/data/country_long.ycp:103
#: library/general/src/data/country_long.ycp:146
msgid "Finland"
msgstr "芬蘭"

#: library/general/src/data/country.ycp:63
#: library/general/src/data/country_long.ycp:104
msgid "Faroe Islands"
msgstr "法羅群島"

#: library/general/src/data/country.ycp:64
#: library/general/src/data/country_long.ycp:54
#: library/general/src/data/country_long.ycp:108
#: library/general/src/data/country_long.ycp:134
msgid "France"
msgstr "法國"

#: library/general/src/data/country.ycp:65
#: library/general/src/data/country_long.ycp:58
#: library/general/src/data/country_long.ycp:71
#: library/general/src/data/country_long.ycp:112
#: library/general/src/data/country_long.ycp:123
msgid "Great Britain"
msgstr "英國"

#: library/general/src/data/country.ycp:66
#: library/general/src/data/country_long.ycp:121
msgid "Georgia"
msgstr "喬治亞"

#: library/general/src/data/country.ycp:67
#: library/general/src/data/country_long.ycp:122
msgid "Greenland"
msgstr "格陵蘭"

#: library/general/src/data/country.ycp:68
#: library/general/src/data/country_long.ycp:65
msgid "Greece"
msgstr "希臘"

#: library/general/src/data/country.ycp:69
#: library/general/src/data/country_long.ycp:89
msgid "Guatemala"
msgstr "瓜地馬拉"

#: library/general/src/data/country.ycp:70
#: library/general/src/data/country_long.ycp:72
#: library/general/src/data/country_long.ycp:159
msgid "Hong Kong"
msgstr "中國香港特別行政區"

#: library/general/src/data/country.ycp:71
#: library/general/src/data/country_long.ycp:90
msgid "Honduras"
msgstr "宏都拉斯"

#: library/general/src/data/country.ycp:72
#: library/general/src/data/country_long.ycp:114
msgid "Croatia"
msgstr "克羅埃西亞"

#: library/general/src/data/country.ycp:73
#: library/general/src/data/country_long.ycp:115
msgid "Hungary"
msgstr "匈牙利"

#: library/general/src/data/country.ycp:74
#: library/general/src/data/country_long.ycp:116
msgid "Indonesia"
msgstr "印度尼西亞"

#: library/general/src/data/country.ycp:75
#: library/general/src/data/country_long.ycp:73
#: library/general/src/data/country_long.ycp:110
msgid "Ireland"
msgstr "愛爾蘭"

#: library/general/src/data/country.ycp:76
#: library/general/src/data/country_long.ycp:113
#: library/general/src/data/country_long.ycp:120
msgid "Israel"
msgstr "以色列"

#: library/general/src/data/country.ycp:77
#: library/general/src/data/country_long.ycp:37
#: library/general/src/data/country_long.ycp:74
#: library/general/src/data/country_long.ycp:148
#: library/general/src/data/country_long.ycp:149
msgid "India"
msgstr "印度"

#: library/general/src/data/country.ycp:78
#: library/general/src/data/country_long.ycp:38
msgid "Iraq"
msgstr "伊拉克"

#: library/general/src/data/country.ycp:79
#: library/general/src/data/country_long.ycp:117
msgid "Iceland"
msgstr "冰島"

#: library/general/src/data/country.ycp:80
#: library/general/src/data/country_long.ycp:119
msgid "Italy"
msgstr "義大利"

#: library/general/src/data/country.ycp:81
#: library/general/src/data/country_long.ycp:39
msgid "Jordan"
msgstr "約旦"

#: library/general/src/data/country.ycp:82
msgid "Japan"
msgstr "日本"

#: library/general/src/data/country.ycp:83
#: library/general/src/data/country_long.ycp:40
msgid "Kuwait"
msgstr "科威特"

#: library/general/src/data/country.ycp:84
#: library/general/src/data/country_long.ycp:41
msgid "Lebanon"
msgstr "黎巴嫩"

#: library/general/src/data/country.ycp:85
msgid "Liechtenstein"
msgstr "列支敦斯登"

#: library/general/src/data/country.ycp:86
#: library/general/src/data/country_long.ycp:124
msgid "Lithuania"
msgstr "立陶宛"

#: library/general/src/data/country.ycp:87
#: library/general/src/data/country_long.ycp:64
#: library/general/src/data/country_long.ycp:109
msgid "Luxemburg"
msgstr "盧森堡"

#: library/general/src/data/country.ycp:88
#: library/general/src/data/country_long.ycp:125
msgid "Latvia"
msgstr "拉脫維亞"

#: library/general/src/data/country.ycp:89
#: library/general/src/data/country_long.ycp:42
msgid "Libyan Arab Jamahiriya"
msgstr "利比亞"

#: library/general/src/data/country.ycp:90
#: library/general/src/data/country_long.ycp:43
msgid "Morocco"
msgstr "摩洛哥"

#: library/general/src/data/country.ycp:91
#: library/general/src/data/country_long.ycp:127
msgid "Macedonia"
msgstr "馬其頓"

#: library/general/src/data/country.ycp:92
#: library/general/src/data/country_long.ycp:129
msgid "Malta"
msgstr "馬耳他"

#: library/general/src/data/country.ycp:93
#: library/general/src/data/country_long.ycp:91
msgid "Mexico"
msgstr "墨西哥"

#: library/general/src/data/country.ycp:94
#: library/general/src/data/country_long.ycp:128
msgid "Malaysia"
msgstr "馬來西亞"

#: library/general/src/data/country.ycp:95
#: library/general/src/data/country_long.ycp:92
msgid "Nicaragua"
msgstr "尼加拉瓜"

#: library/general/src/data/country.ycp:96
#: library/general/src/data/country_long.ycp:131
msgid "Netherlands"
msgstr "荷蘭"

#: library/general/src/data/country.ycp:97
#: library/general/src/data/country_long.ycp:132
#: library/general/src/data/country_long.ycp:133
msgid "Norway"
msgstr "挪威"

#: library/general/src/data/country.ycp:98
#: library/general/src/data/country_long.ycp:75
#: library/general/src/data/country_long.ycp:126
msgid "New Zealand"
msgstr "紐西蘭"

#: library/general/src/data/country.ycp:99
#: library/general/src/data/country_long.ycp:44
msgid "Oman"
msgstr "阿曼"

#: library/general/src/data/country.ycp:100
#: library/general/src/data/country_long.ycp:93
msgid "Panama"
msgstr "巴拿馬"

#: library/general/src/data/country.ycp:101
#: library/general/src/data/country_long.ycp:94
msgid "Peru"
msgstr "祕魯"

#: library/general/src/data/country.ycp:102
#: library/general/src/data/country_long.ycp:76
#: library/general/src/data/country_long.ycp:152
msgid "Philippines"
msgstr "菲律賓"

#: library/general/src/data/country.ycp:103
#: library/general/src/data/country_long.ycp:155
msgid "Pakistan"
msgstr "巴基斯坦"

#: library/general/src/data/country.ycp:104
#: library/general/src/data/country_long.ycp:135
msgid "Poland"
msgstr "波蘭"

#: library/general/src/data/country.ycp:105
#: library/general/src/data/country_long.ycp:95
msgid "Puerto Rico"
msgstr "波多黎各"

#: library/general/src/data/country.ycp:106
#: library/general/src/data/country_long.ycp:137
msgid "Portugal"
msgstr "葡萄牙"

#: library/general/src/data/country.ycp:107
#: library/general/src/data/country_long.ycp:96
msgid "Paraguay"
msgstr "巴拉圭"

#: library/general/src/data/country.ycp:108
#: library/general/src/data/country_long.ycp:45
msgid "Qatar"
msgstr "卡達"

#: library/general/src/data/country.ycp:109
#: library/general/src/data/country_long.ycp:138
msgid "Romania"
msgstr "羅馬尼亞"

#: library/general/src/data/country.ycp:110
#: library/general/src/data/country_long.ycp:139
msgid "Russia"
msgstr "俄羅斯"

#: library/general/src/data/country.ycp:111
#: library/general/src/data/country_long.ycp:46
msgid "Saudi Arabia"
msgstr "沙烏地阿拉伯"

#: library/general/src/data/country.ycp:112
#: library/general/src/data/country_long.ycp:47
msgid "Sudan"
msgstr "蘇丹"

#: library/general/src/data/country.ycp:113
#: library/general/src/data/country_long.ycp:147
msgid "Sweden"
msgstr "瑞典"

#: library/general/src/data/country.ycp:114
#: library/general/src/data/country_long.ycp:77
msgid "Singapore"
msgstr "新加坡"

#: library/general/src/data/country.ycp:115
#: library/general/src/data/country_long.ycp:143
msgid "Slovenia"
msgstr "斯洛維尼亞"

#: library/general/src/data/country.ycp:116
#: library/general/src/data/country_long.ycp:142
msgid "Slovakia"
msgstr "斯洛伐克"

#: library/general/src/data/country.ycp:117
msgid "San Marino"
msgstr "聖馬利諾"

#: library/general/src/data/country.ycp:118
#: library/general/src/data/country_long.ycp:97
msgid "El Salvador"
msgstr "薩爾瓦多"

#: library/general/src/data/country.ycp:119
#: library/general/src/data/country_long.ycp:48
msgid "Syrian Arab Republic"
msgstr "敘利亞"

#: library/general/src/data/country.ycp:120
#: library/general/src/data/country_long.ycp:151
msgid "Thailand"
msgstr "泰國"

#: library/general/src/data/country.ycp:121
#: library/general/src/data/country_long.ycp:150
msgid "Tajikistan"
msgstr "塔吉克"

#: library/general/src/data/country.ycp:122
#: library/general/src/data/country_long.ycp:49
msgid "Tunisia"
msgstr "突尼西亞"

#: library/general/src/data/country.ycp:123
#: library/general/src/data/country_long.ycp:153
msgid "Turkey"
msgstr "土耳其"

#. "TW" : _("Taiwan"),
#: library/general/src/data/country.ycp:125
#: library/general/src/data/country_long.ycp:140
#: library/general/src/data/country_long.ycp:154
msgid "Ukraine"
msgstr "烏克蘭"

#: library/general/src/data/country.ycp:126
#: library/general/src/data/country_long.ycp:78
#: library/general/src/data/country_long.ycp:98
#: library/general/src/data/country_long.ycp:157
msgid "USA"
msgstr "美國"

#: library/general/src/data/country.ycp:127
#: library/general/src/data/country_long.ycp:99
msgid "Uruguay"
msgstr "烏拉圭"

#: library/general/src/data/country.ycp:128
#: library/general/src/data/country_long.ycp:156
msgid "Uzbekistan"
msgstr "烏茲別克"

#: library/general/src/data/country.ycp:129
#: library/general/src/data/country_long.ycp:100
msgid "Venezuela"
msgstr "委內瑞拉"

#: library/general/src/data/country.ycp:130
#: library/general/src/data/country_long.ycp:50
msgid "Yemen"
msgstr "葉門"

#: library/general/src/data/country.ycp:131
#: library/general/src/data/country_long.ycp:141
#: library/general/src/data/country_long.ycp:145
msgid "Yugoslavia"
msgstr "南斯拉夫"

#: library/general/src/data/country.ycp:132
#: library/general/src/data/country_long.ycp:32
#: library/general/src/data/country_long.ycp:79
msgid "South Africa"
msgstr "南非"

#: library/general/src/data/country.ycp:133
#: library/general/src/data/country_long.ycp:80
msgid "Zimbabwe"
msgstr "辛巴威"

#: library/general/src/data/country_long.ycp:160
msgid "Taiwan"
msgstr "中國臺灣"

#. TRANSLATORS: Popup error message during parameters validation,
#. %1 is a string that should be IPv4
#: library/network/src/modules/DnsServerAPI.pm:129
msgid "%1 is not a valid IPv4 address."
msgstr "%1 不是有效的 IPv4 地址。"

#. TRANSLATORS: Popup error message, Calling function which needs DNS zone name defined
#. TRANSLATORS: Popup error message, Calling function which needs DNS zone defined
#: library/network/src/modules/DnsServerAPI.pm:142
#: library/network/src/modules/DnsServerAPI.pm:1431
msgid "The zone name must be defined."
msgstr "必須定義區域名。"

#. TRANSLATORS: Popup error message, Trying to get information from zone which doesn't exist,
#. %1 is the zone name
#: library/network/src/modules/DnsServerAPI.pm:153
msgid "DNS zone %1 does not exist."
msgstr "DNS 區域 %1 不存在。"

#. TRANSLATORS: Popup error message, Trying manage records in zone which is not 'master' type
#. only 'master' zone records can be managed
#. %1 is the zone name
#: library/network/src/modules/DnsServerAPI.pm:187
msgid "DNS zone %1 is not type master."
msgstr "DNS 區域 %1 不是主類型。"

#. TRANSLATORS: Popup error message, Calling function which needs DNS zone type defined
#: library/network/src/modules/DnsServerAPI.pm:197
msgid "The zone type must be defined."
msgstr "必須定義區域類型。"

#. TRANSLATORS: Popup error message, Calling function with unsupported DNZ zone type,
#. %1 is the zone type
#: library/network/src/modules/DnsServerAPI.pm:204
msgid "Zone type %1 is not supported."
msgstr "不支援區域類型 %1。"

#. TRANSLATORS: Popup error message, Calling function which needs ACL name defined
#: library/network/src/modules/DnsServerAPI.pm:217
msgid "The ACL name must be defined."
msgstr "必須定義訪問控制列表名稱。"

#. TRANSLATORS:  Popup error message, Calling function with unknown ACL,
#. %1 is the ACL's name
#: library/network/src/modules/DnsServerAPI.pm:228
msgid "An ACL named %1 does not exist."
msgstr "不存在名為 %1 的訪問控制列表。"

#. TRANSLATORS:  Popup error message, Calling function with undefined parameter
#: library/network/src/modules/DnsServerAPI.pm:238
msgid "The hostname must be defined."
msgstr "必須定義主機名。"

#. Popup error message, wrong FQDN format
#: library/network/src/modules/DnsServerAPI.pm:250
msgid "The hostname must be in the fully qualified domain name format."
msgstr "主機名必須使用完全限定的域名格式。"

#. Popup error message, FQDN hostname must finish with a dot
#: library/network/src/modules/DnsServerAPI.pm:256
msgid "The fully qualified hostname must end with a dot."
msgstr "完全限定的主機名必須以一個英文句號結束。"

#. TRANSLATORS: Popup error message, wrong hostname, allowed syntax is described
#. two lines below using a pre-defined text
#: library/network/src/modules/DnsServerAPI.pm:266
msgid "The hostname is invalid."
msgstr "主機名無效。"

#. TRANSLATORS: Popup error message, Checking parameters, MX priority is a needed parameter
#: library/network/src/modules/DnsServerAPI.pm:278
msgid "The mail exchange priority must be defined."
msgstr "必須定義郵件交換優先順序。"

#. TRANSLATORS: Popup error message, Checking parameters, wrong format
#: library/network/src/modules/DnsServerAPI.pm:284
msgid ""
"The mail exchange priority is invalid.\n"
"It must be a number from 0 to 65535.\n"
msgstr ""
"郵件交換優先順序無效。\n"
"它必須是一個從 0 到 65535 的數字。\n"

#. TRANSLATORS: Popup error message, Wrong hostname which should be part of the zone,
#. %1 is the hostname, %2 is the zone name
#: library/network/src/modules/DnsServerAPI.pm:305
msgid ""
"The hostname %1 is not part of the zone %2.\n"
"\n"
"The hostname must be relative to the zone or must end \n"
"with the zone name followed by a dot, for example,\n"
"'dhcp1' or 'dhcp1.example.org.' for the zone 'example.org'.\n"
msgstr ""
"主機名 %1 不是區域 %2 的一部分。\n"
"\n"
"主機名必須相對於區域或必須以區域名後跟一個英文句號結束，\n"
"例如，區域 'example.org' 的名稱應為 'dhcp1' 或 'dhcp1.example.org.'。\n"

#. TRANSLATORS: Popup error message, Wrong reverse IPv4,
#. %1 is the reveresed IPv4
#: library/network/src/modules/DnsServerAPI.pm:341
msgid ""
"The reverse IPv4 address %1 is invalid.\n"
"\n"
"A valid reverse IPv4 consists of four integers in the range 0-255\n"
"separated by a dot then followed by the string '.in-addr.arpa.'.\n"
"For example, '1.32.168.192.in-addr.arpa.' for the IPv4 address "
"'192.168.32.1'.\n"
msgstr ""
"反向 IPv4 地址 %1 無效。\n"
"\n"
"有效的反向 IPv4 包含由英文句號分隔的 4 個範圍在 0-255 之間的整數，後面再跟字"
"符串 '.in-addr.arpa.'。\n"
"例如，IPv4 地址 '192.168.32.1' 的反向地址是 '1.32.168.192.in-addr.arpa.'。\n"

#. TRANSLATORS: Popup error message, user can't use hostname %1 because it doesn't make
#. sense to e relative to zone %2 (%2 is a reverse zone name like '32.200.192.in-addr.arpa')
#: library/network/src/modules/DnsServerAPI.pm:363
msgid ""
"The relative hostname %1 cannot be used with zone %2.\n"
"Use a fully qualified hostname finished with a dot instead,\n"
"such as 'host.example.org.'.\n"
msgstr ""
"相對主機名 %1 不能用於區域 %2。\n"
"請使用以英文句號結束的完全限定主機名代替，\n"
"諸如 'host.example.org.'。\n"

#. Popup error message, Checking MX (Mail eXchange) record format
#: library/network/src/modules/DnsServerAPI.pm:432
msgid ""
"Invalid MX record.\n"
"Use the format 'priority server-name'.\n"
msgstr ""
"郵件交換記錄 (MX Record) 無效。\n"
"請使用 '優先順序 伺服器名稱' 的格式。\n"

#. TRANSLATORS: Popup error message, Checking time value for specific SOA section (key),
#. %1 is the section name, %2 is the minimal value, %3 si the maximal value of the section
#: library/network/src/modules/DnsServerAPI.pm:543
#: library/network/src/modules/DnsServerAPI.pm:554
msgid ""
"Invalid SOA record.\n"
"%1 must be from %2 to %3 seconds.\n"
msgstr ""
"起始授權機構資源記錄 (SOA Record) 無效。\n"
"%1 必須在 %2 到 %3 秒之間。\n"

#. TRANSLATORS: Popup error message, Checking special BIND time format consisting of numbers
#. and defined suffies, also only number (as seconds) is allowed, %1 is a section name
#. like 'ttl' or 'refresh'
#: library/network/src/modules/DnsServerAPI.pm:583
msgid ""
"Invalid SOA record.\n"
"%1 must be a BIND time type.\n"
"A BIND time type consists of numbers and the case-insensitive\n"
"suffixes W, D, H, M, and S. Time in seconds is allowed without the suffix.\n"
"Enter values such as 12H15m, 86400, or 1W30M.\n"
msgstr ""
"起始授權機構資源記錄 (SOA Record) 無效。\n"
"%1 必須是一個 BIND 時間類型。\n"
"BIND 時間類型由數字與不區分大小寫的字尾 W、D、H、M 與 S 組成。\n"
"以秒為單位的時間允許不帶字尾。\n"
"請輸入諸如這樣的值，12H15m、86400 或 1W30M。\n"

#. TRANSLATORS: Popup error message, Checking SOA record,
#. %1 is a part of SOA, %2 is typically 0, %3 is some huge number
#: library/network/src/modules/DnsServerAPI.pm:614
msgid ""
"Invalid SOA record.\n"
"%1 must be a number from %2 to %3.\n"
msgstr ""
"起始授權機構資源記錄 (SOA Record) 無效。\n"
"%1 必須是從 %2 到 %3 之間的一個數字。\n"

#. TRANSLATORS: Popup error message, parameters validation, 'filename' is needed parameter
#: library/network/src/modules/DnsServerAPI.pm:1020
msgid "The filename must be defined when logging to a file."
msgstr "必須先定義檔名才能記錄日誌到檔案。"

#. TRANSLATORS: Popup error message, parameters validation, wrongly set file size
#: library/network/src/modules/DnsServerAPI.pm:1028
msgid ""
"Invalid file size.\n"
"\n"
"It must be set in the format 'number[suffix]'.\n"
"\n"
"Possible suffixes are k, K, m, M, g, and G.\n"
msgstr ""
"無效檔案大小。\n"
"它必須以格式 '數字[字尾]' 設定。\n"
"可使用的字尾為 k、K、m、M、g 與 G。\n"

#. TRANSLATORS: Popup error message, parameters validation, wrongly set number of versions
#: library/network/src/modules/DnsServerAPI.pm:1041
msgid "The count of file versions must be a number."
msgstr "檔案版本的計數必須是一個數字。"

#. TRANSLATORS: Popup error message, Trying to get 'master server' for zone which is not 'slave' type,
#. 'master' servers haven't any 'masterservers', they ARE masterservers
#. %1 is name of the zone, %2 is type of the zone
#. TRANSLATORS: Popup error message, Trying to set 'master server' for zone which is not 'slave' type,
#. %1 is name of the zone, %2 is type of the zone
#: library/network/src/modules/DnsServerAPI.pm:1334
#: library/network/src/modules/DnsServerAPI.pm:1381
msgid ""
"Only slave zones have a master server defined.\n"
"Zone %1 is type %2.\n"
msgstr ""
"僅有從屬區域才需要定義 master server。\n"
"區域 %1 的類型為 %2。\n"

#. TRANSLATORS: Popup error message, Trying to add new zone which already exists
#: library/network/src/modules/DnsServerAPI.pm:1440
msgid "Zone name %1 already exists."
msgstr "區域名 %1 已存在。"

#. TRANSLATORS: Popup error message, Adding new 'slave' zone without defined needed option 'masterserver'
#: library/network/src/modules/DnsServerAPI.pm:1449
msgid "Option masterserver is needed for slave zones."
msgstr "從屬區域需要 masterserver 選項。"

#. TRANSLATORS: Popup error message
#: library/network/src/modules/DnsServerAPI.pm:2531
#: library/network/src/modules/DnsServerAPI.pm:2581
msgid "Host's IP cannot be empty."
msgstr "主機 IP 不能為空。"

#. TRANSLATORS: Popup error message, No reverse zone for %1 record found,
#. %2 is the hostname, %1 is the IPv4
#: library/network/src/modules/DnsServerAPI.pm:2539
msgid ""
"There is no reverse zone for %1 administered by your DNS server.\n"
"Hostname %2 cannot be added."
msgstr ""
"DNS 伺服器管理的 %1 沒有反向區域。\n"
"無法添加主機名 %2。"

#~ msgid "No running network detected."
#~ msgstr "未檢測到運行中的網路。"

#~ msgid "or continue without network."
#~ msgstr "或者不帶網路繼續。"

#~ msgid ""
#~ "The current system is not consistent,\n"
#~ "some packages have unresolved dependencies."
#~ msgstr "當前系統不連貫，有些軟體包有未解決的依賴關係。"

#~ msgid "Automatic resolving failed, manual dependency resolving is needed."
#~ msgstr "自動解決依賴關係失敗，需要手動解決依賴關係。"

#~ msgid ""
#~ "Yast has automatically added or removed some packages,\n"
#~ "check the changes scheduled to fix the system\n"
#~ "in the software manager."
#~ msgstr ""
#~ "YaST 自動添加或移除了一些軟體包，請到軟體管理器中檢查計劃的變更以修復系"
#~ "統。"

#~ msgid ""
#~ "Start the software manager and fix the problems\n"
#~ "or skip fixing and install the already confirmed packages only?"
#~ msgstr "啟動軟體管理器並修復問題，還是跳過修復並僅安裝已確認的軟體包呢？"

#~ msgid "Installed Size"
#~ msgstr "已安裝大小"

#~ msgid "Empty service name: %1."
#~ msgstr "空服務名稱：%1。"

#~ msgid "Service %1 does not exist in %2."
#~ msgstr "服務 %1 不存在於 %2。"

#~ msgid ""
#~ "Unable to query '%1' unit Id\n"
#~ "Command returned: %2\n"
#~ msgstr ""
#~ "不能查詢 '%1' 單元 Id\n"
#~ "命令返回：%2\n"

#~ msgid "Unable to parse '%1' unit Id query output: '%2'\n"
#~ msgstr "不能解析 '%1' 單元 Id 查詢輸出：'%2'\n"

#~ msgid ""
#~ "Unable to disable service %1\n"
#~ "Command '%2' returned:%3\n"
#~ msgstr ""
#~ "無法禁用服務 %1：\n"
#~ "命令 '%2' 返回了：%3\n"

#~ msgid ""
#~ "Unable to enable service %1\n"
#~ "Command %2 returned\n"
#~ "%3"
#~ msgstr ""
#~ "無法啟用服務 %1\n"
#~ "命令 %2 返回了 %3"

#~ msgid "&Enter Password:"
#~ msgstr "輸入密碼(&E)："

#~ msgid "Scanning for hosts in the local network..."
#~ msgstr "正在掃描本地網路中的主機..."

#~ msgid "&Available Hosts:"
#~ msgstr "可用主機(&A)："

#~ msgid "&Host:"
#~ msgstr "主機(&H)："

#~ msgid "&User name:"
#~ msgstr "使用者名(&U)："

#~ msgid "&Module to Start:"
#~ msgstr "待啟動模組(&M)："

#~ msgid "Connection &Protocol:"
#~ msgstr "連線協議(&P)："

#~ msgid "&Launch"
#~ msgstr "呼叫(&L)"

#~ msgid "Select the Serial &Interface to Use:"
#~ msgstr "選擇要使用的序列介面(&I)："

#~ msgid "Installation Summary"
#~ msgstr "安裝摘要"

#~ msgid "kB"
#~ msgstr "kB"

#~ msgid "Cannot enable service '%1'."
#~ msgstr "無法啟用服務 '%1'。"

#~ msgid "Cannot disable service '%1'."
#~ msgstr "無法禁用服務 '%1'。"

#~ msgid "Post-Installation log (SUSEconfig)"
#~ msgstr "安裝後日志（SUSEconfig）"

#~ msgid ""
#~ "Unable to enable service %1:\n"
#~ "%2"
#~ msgstr ""
#~ "無法啟用服務 %1：\n"
#~ "%2"

#~ msgid "Import Public GnuPG Key"
#~ msgstr "匯入公共 GnuPG 金鑰"

#~ msgid "&Import"
#~ msgstr "匯入(&I)"

#~ msgid "Do &Not Import"
#~ msgstr "不匯入(&N)"

#~ msgid ""
#~ "The following GnuPG key has been found in repository %1 \n"
#~ "%2:\n"
#~ "\n"
#~ "%3\n"
#~ "\n"
#~ "You can choose to import it into your keyring of trusted\n"
#~ "public keys, meaning that you trust the owner of the key.\n"
#~ "You should be sure that you can trust the owner and that\n"
#~ "the key really belongs to that owner before importing it."
#~ msgstr ""
#~ "在安裝源 %1 中找到以下 GnuPG 金鑰\n"
#~ "%2：\n"
#~ "\n"
#~ "%3\n"
#~ "\n"
#~ "您可以選擇將其匯入可信公共金鑰的\n"
#~ "金鑰環，這意味著您信任該金鑰的所有者。\n"
#~ "將其匯入之前，應確保可以信任該所有者\n"
#~ "並且該金鑰確實屬於該所有者。"

#~ msgid "A&vailable are:"
#~ msgstr "可用的(&V)："

#~ msgid "Re&start detection"
#~ msgstr "重啟動檢測(&S)"

#~ msgid "&Configure..."
#~ msgstr "配置(&C)..."

#~ msgid "C&hange..."
#~ msgstr "變更(&H)..."

#~ msgid "Package %1 was not found on the medium."
#~ msgstr "在介質上未找到包 %1。"

#~ msgid "Package %1 could not be downloaded (input/output error)."
#~ msgstr "無法下載軟體包  %1（輸入／輸出錯誤）。"

#~ msgid "Failed to download delta RPM"
#~ msgstr "下載增量 RPM 失敗"

#~ msgid "Failed to apply delta RPM"
#~ msgstr "應用增量 RPM 失敗"

#~ msgid "Failed to download patch RPM"
#~ msgstr "下載增補程式 RPM 失敗"

#~ msgid ""
#~ "Download failed:\n"
#~ "    %1"
#~ msgstr ""
#~ "下載失敗：\n"
#~ "    %1"

#, fuzzy
#~| msgid "Accessing the Package Management Failed"
#~ msgid "Accessing the Softwaree Management Failed"
#~ msgstr "訪問包管理失敗"

#~ msgid "Automatically Retry After %1 Seconds"
#~ msgstr "在 %1 秒後自動重試"

#~ msgid "No package source defined."
#~ msgstr "未定義任何包源。"

#~ msgid "Skip Refresh"
#~ msgstr "跳過重新整理"

#~ msgid "Size"
#~ msgstr "大小"

#~ msgid "Reading RPM DB..."
#~ msgstr "正在讀取 RPM 資料庫..."

#~ msgid "RPM DB read"
#~ msgstr "讀取 RPM DB"

#~ msgid ""
#~ "Another process is accessing the package database.\n"
#~ "Package management cannot be used now.\n"
#~ msgstr ""
#~ "另一個程序正在訪問該包資料庫。\n"
#~ "現在無法使用包管理。\n"

#~ msgid "Mail Server"
#~ msgstr "郵件伺服器"

#~ msgid "POP3 Server"
#~ msgstr "POP3 伺服器"

#~ msgid "POP3S Server"
#~ msgstr "POP3S 伺服器"

#~ msgid "IMAP Server"
#~ msgstr "IMAP 伺服器"

#~ msgid "IMAPS Server"
#~ msgstr "IMAPS 伺服器"

#~ msgid "Samba Server"
#~ msgstr "Samba 伺服器"

#~ msgid "Remote Synchronization"
#~ msgstr "遠端同步"

#~ msgid "DNS Server"
#~ msgstr "DNS 伺服器"

#~ msgid "NFS Client"
#~ msgstr "NFS 客戶程式"

#~ msgid "NFS Server"
#~ msgstr "NFS 伺服器"

#~ msgid "NIS Server"
#~ msgstr "NIS 伺服器"

#~ msgid "Remote Administration"
#~ msgstr "遠端管理"

#~ msgid "TFTP Server"
#~ msgstr "TFTP 伺服器"

#~ msgid "IPP Server"
#~ msgstr "IPP 伺服器"

#~ msgid "IPP Client"
#~ msgstr "IPP 客戶程式"

#~ msgid "NTP Server"
#~ msgstr "NTP 伺服器"

#~ msgid "LDAP Server"
#~ msgstr "LDAP 伺服器"

#~ msgid "LDAPS Server"
#~ msgstr "LDAPS 伺服器"

#~ msgid "IPsec"
#~ msgstr "IPsec"

#~ msgid "SLP Daemon"
#~ msgstr "SLP 守護程式"

#~ msgid "Remote Access to Display Manager"
#~ msgstr "到顯示管理器的遠端訪問"

#~ msgid "Remote File Alteration Monitor"
#~ msgstr "遠端檔案變更監視器"

#~ msgid "Portable Batch System (PBS)"
#~ msgstr "靈活的批處理系統 (PBS)"

#~ msgid "MySQL Remote Access"
#~ msgstr "MySQL 遠端訪問"

#~ msgid "iSCSI Target"
#~ msgstr "iSCSI 目標"

